黃子華《乜代宗師》被「中共」審查DQ, 英皇撤資, 黃子華被迫自資拍戲

2020年01月14日
【冇錢萬萬不能】黃子華自資拍《乜代宗師》有原因 班底唔收錢捱義氣

建立時間 (HKT): 0114 17:55

黃子華自編自導自演的賀歲片《乜代宗師》因曾在深圳拍外景，有人非議他不夠「黃」，建議港人看他的賀歲片要三思。後來子華澄清，自己拍的是香港電影，並非合拍片，去深圳取景是因為銀彈不夠，更要賣樓籌錢才湊夠拍完這部戲。其實好多人都不知為何子華今次要自己賣樓去拍戲，如果大家記性好，會記得去年3月英皇曾開記招宣佈支持子華開拍與劉心悠的新片，但當影片臨近開拍之際，卻因題材問題未能取得中國批文。英皇在商言商，決定不投資，面對突如其來的撤資，子華惟有自己收拾這盤爛攤子。

由於戲組人員部份已埋班，而劉心悠為拍這部片又學了幾個月打拳，如果因資金撤了就不拍，子華覺得對不起演員和手足，最後他決定自己拿私己錢來開拍，除了他自己沒有收取分文之外，其實監製、編劇和部份工作人員同樣分文不取，心悠也是收一個很優惠的價錢接這部戲，令電影有錢可賺，子華才可以分紅給沒收錢的手足們。在香港拍戲，單是「湯底」都接近800萬，因為有些機燈組人員堅持收足錢，戲組為了減低製作成本，監製建議去深圳拍，有參與拍攝的手足們都知道是子華捱義氣用自己錢去拍這部戲，所以工作人員都盡量幫他慳錢。

電影拍完加埋後期費用，最保守都用了近1800萬。講真一部1800萬成本港片，在沒有大陸市場下，香港最少要收4、5千萬票房才有機會打和，子華今次可以說投資風險極大。香港影業近年處於谷底期，如若觀眾繼續冷眼旁觀影業慘狀，最終逼得不想跪着賺錢的電影人走上絕路。

香港最少要收4、5千萬票房才有機會打和

近乎無可能

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

無野係無可能
我會去睇

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

其實套戲咩題材？

起碼都要百幾萬人次

tui

6月到而家乜春都冇講過，然後突然話賣左層樓拍套戲想賺下錢又黃？

機燈要收足錢都好撚正常呀大佬，做撚到隻狗咁又擔又抬仲同你講義氣咩

自資千八萬真係好顛

咁又係
所有人都無錯

唔理出面講乜 我都會入戲院支持
記得入黃戲院支持

成本1800萬
要4-5000萬先回到本
原來戲院食水咁深
10$ 有 6$去左比戲院

宣傳廣告都係錢

等睇連登仔個龍門大到包住成個深圳同香港

仲有人覺得咁都唔係黃

又點呀你

Avengers4都可以2億
香港人想既就得
準備好睇幾次

未睇內文前我都諗到呢個問題
有冇辦法可以更直接支持

yes

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

敵人反對

講真做到咁都接受唔到嘅早知子華學達哥咁咪算囉，而家拎咁大筆錢出黎都俾人當藍絲咁睇真係心都碎

Avengers包埋居港外國人睇,港片最高都無7000萬

子華神做乜而家又改口話「如果因資金撤了就不拍，子華覺得對不起演員和手足」？

仲要強調用「手足」呢個字
七個月一粒聲都冇出而家彈出嚟講手足
連登仔最鍾意子華就沒事兒啦

不過我唔係杜汶澤 冇資格批評
下面快啲搵人屈我做五毛：

新年片？

我媽咪都話睇幾次

Push

中共反對的

屌，我包一場

新年檔期唔睇黃子華唔通睇黃百鳴咩

呢期興扮黃定扮同情攞分？？？

要賺我錢到尾睇你質地囉！！！

達哥好無辜

佢深黃講政治野果陣
你仲飲緊奶

佢話想拍比香港人睇既電影
可能咁樣就比中共bam左

我一條友閒閒地可以睇4,5次
自己睇又得
同人睇又得
其實唔難

睇trailer都頂唔順 比錢唔入場算啦

係大陸拍緊戲
重咁多野講 你想佢成組人比公安搞？

達哥唔表態就比連登屌到皮都反埋

賀歲上4000萬有機會嘅

支持子華

戲院要交租
食水最深係地主

收皮啦藍子華,又想博宣傳

我全家一齊睇，支持子華

唔講嘢表態就係藍，你講廣東話又係咪支那人呢?

Infinity Wars 睇咗三次
今次要破紀錄了

仲包埋港豬同藍絲

推

發行商 戲院

同出書一樣 要好多人濕腳

每人買2次飛啦
唔入場睇都當課金

果班屌子華既同我死出黎

黄色經濟圈，點都睇一次

同埋真係鍾意佢

我都會睇
其實以前冇大陸市場
港產片有日韓台星馬泰印尼市場

依家可以多個越南添
如果大家齊心

師兄你坐咗幾耐？ 佢回歸之前已經表緊態啦

子華

起碼一半俾左電影院，所以希望㨂黃戲院入場

佢澄清片表示唔想因為同英皇合作而被中共審查，所以可以自由自在咁做真正拍比香港人睇。咁而家報導就列明佢已獲英皇注資，但開拍唔獲中共批文。即係有人前言不對後語

各區議員係咪可以包場？
有無條咁嘅數？
有嘅可以包上映兩星期後嘅場
頭兩個星期等我地打爆佢

唔使理啲乜都hater

5000千萬票房真係冇可能
但我會入去睇
至少兩次

我都係巴打，今次就睇兩次

賣咗去馬拉啦，應該都有啲市場

成本又唔計宣傳廣告

睇 一定比錢入場睇

有人流血有人死可以唔使表態？

子華未必黃
但一定唔係藍

上完再搬上電子平台賣 出碟賣
院內留意有無人盜錄

係黃色經濟圈stress test 既一次

個排要去深圳拍野唔講得野住都合理
成班手足等開工都無可厚非

老實講
佢90年代跟住去邊度 秋前算帳
00年代十下十下 無炭用
10年代唔痴線唔正常 金盤o朗口
個個棟篤笑都鬧到共產黨反皮
仲硬要話佢奶共既都無咩野好講

當然你可以話达狗都一樣為賺錢唔表態
但睇完報導
子華今次套戲唔係為左賺人仔
亦都賺唔到人仔
真係純粹生計問題無法子

覺得我打手隨便負評
反正我點都會入場睇兩次以上

仲有宣傳
實收4成都俾多

可以去嘅戲院有
-新寶院線，包括銅鑼灣總統、旺角新寶、屯門凱都
新寶係八九十年代為抗衡三大院線而開，實屬小店，想反壟斷請優先支持佢哋而家可以上網買飛

-UA，母公司係Lark，香港based，創辦人Ira Kaye 係美國人。Lark其他主要品牌包括十字牌等等，暫未有負面政治新聞。戲院包括時代廣場、K11 Musea、iSquare、新世紀、淘大、Megabox、青衣城、東薈城

溫馨提示，時代都唔係好嘢嚟

-百老匯，院線由安樂管理，同時受托營運AMC，香港公司，而且安樂以往對小眾題材電影比較開放，可見油麻地電影中心等都有非主流片，而我都認識曾喺安樂做嘢嘅人，雖然仍有唔少商業elements，不過政治上都未有太大表態。戲院包括金鐘AMC、IFC、數碼港、太古城；油麻地電影中心、The One、圓方、旺角、荷李活、APM；Yoho Mall、新都會、荃灣廣場、嘉湖

咪撚去嘅戲院包括

英皇，楊受成，七警etc，唔使解釋了

MCL，屬於林建岳旗下公司，原因同上

Cinema City，黃百鳴，原因大家都知

嘉禾，公司已易名為橙天嘉禾，因為被橙天（支那公司）收購

兒登風向

深圳黃子華

大灣區達哥

下面提供借用龍門

拍埋英皇度拍戲，又話唔係合拍片，點解要比中共審查？審查唔過先話唔係合拍片係拍比香港人睇，咁樣都叫黃？兒登仔真係好易氹

相信會有唔少大陸人走落嚟香港睇戲，黃子華喺廣東話地區都好受歡迎

新任務
[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

可以去嘅戲院有

-新寶院線，包括銅鑼灣總統、旺角新寶、屯門凱都
新寶係八九十年代為抗衡三大院線而開，實屬小店，想反壟斷請優先支持佢哋而家可以上網買飛

-UA，母公司係Lark，香港based，創辦人Ira Kaye 係美國人。Lark其他主要品牌包括十字牌等等，暫未有負面政治新聞。戲院包括時代廣場、K11 Musea、iSquare、新世紀、淘大、Megabox、青衣城、東薈城

溫馨提示，時代都唔係好嘢嚟

-百老匯，院線由安樂管理，同時受托營運AMC，香港公司，而且安樂以往對小眾題材電影比較開放，可見油麻地電影中心等都有非主流片，而我都認識曾喺安樂做嘢嘅人，雖然仍有唔少商業elements，不過政治上都未有太大表態。戲院包括金鐘AMC、IFC、數碼港、太古城；油麻地電影中心、The One、圓方、旺角、荷李活、APM；Yoho Mall、新都會、荃灣廣場、嘉湖

咪撚去嘅戲院包括
英皇，楊受成，七警etc，唔使解釋了
MCL，屬於林建岳旗下公司，原因同上
Cinema City，黃百鳴，原因大家都知
嘉禾，公司已易名為橙天嘉禾，因為被橙天（支那公司）收購

睇幾次

得得得
我入場就係啦...

其實你依啲板斧帶唔到風向㗎啦
香港人精咗好多

子華係完全冇上過大陸既節目
所以一定唔係藍/奶共

深圳-香港經濟圈

我會支持

你唔使為我擔心，有人死唔講返句剩係識留負評都無問題

佢鬧緊共產黨嗰陣全香港仲喺度民主中國同鬧陳巧文呀

上次 棟篤特工睇左2次，今次要破記錄了

睇WIKI 上次套棟篤特工以4470萬港幣成為2018年最高票房的香港電影
今次冇理由過唔到呢個票房既

上次套棟篤特工收左4500萬
係2018年香港電影既票房冠軍
加上今次有黃色經濟圈
點解無可能

本來冇出過聲真係唔係好想支持
但如果被中共dq 即係敵人反對的咁就一定要支持 人棄我取

確保你電話無大陸製零件先

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

「但當影片臨近開拍之際，卻因題材問題未能取得中國批文。」

明顯佢本意想攻大陸市場
而家人地唔受就扮慘乞香港人同情心

support
support
support

「手足」呢兩隻字都有好多意思㗎喎師兄

達哥夠有自己公司有班crew要養，同大陸公司簽咗約唔可以亂講嘢又有咩問題
同樣都係為賺錢唔表態，一個就達狗一個就子華神，十重標準到呢

上杜民澤個台賣一次廣告 包回本

發行，戲院，製作，一般要收返製作費既三部先可以打和

當然，除左票房之後仲有賣埠，賣netflix呢d平台會有收入

佢返廣州佛山做棟篤笑個陣你都飲緊奶，笑撚死，黃子華係深黃

推呢個

好老實講
仲要揀戲院好難砌到個票房

Pish

佢咩色？人為黃？

兩個人地位差咁遠
呢啲嘢不嬲睇人
黃子華根據往績係信得過

人地廿年前玩無可玩同拾下拾下講嗰陣，你仲係精子咋

疆屍account 發現

但佢拍電影好似真係爭小小

賺到大陸錢同賺唔到大陸錢既分別

不過認真 中共要封殺既我估唔係好多戲院可以上

你話？我每日睇一次

係英皇想注資,英皇緊係想賣埋上大陸啦
咁大陸唔批英皇就知無錢賺所以唔注資
兒登仔真係睇d唔睇d

你有冇睇過一四年場棟篤笑

200萬人每人睇2次

水平唔同
如果子華講野係講, 我係黃呀
唔會有咁多人鐘意佢, 佢唔會咁成功
當然唔係錢 / 演員方面既成功

每日買翻十零張戲飛係戲院門口派先啦

1800萬本要5000萬先回到本？

果3200萬支出洗去邊？

700萬人，令人要睇7,8 次

老實講
本身無諗住睇
但係宜家反而想睇下拍左啲乜而過唔到

上年嗰場佢都有幫班狗啦 雖然嗰陣情況唔係咁差
好記得佢話你成日提人老母 人地好難唔打你㗎喎 唔知佢係攪笑定認真 佢未必係深黃even係黃

好好笑，隔離post有人在藍店食飯一百幾十蚊，就被人影相公審，阿子華哥在大陸拍半年戲，成隊crew食的住的消費的，坐底都幾球野,益曬大陸人, 個原因竟然係在大陸拍平啲，咁下次有人開淘寶post，同叫人在藍店消費，你班人都無資格屌，你點知人地係咪想食平啲，慳埋慳埋為左實現自己的夢想呀？

拉隊去

金盤o朗口都係反共都不得了

攞曬全部利是錢同你去睇都仲得

唔理其他人點睇啦
我自己就會親自入場睇
根本有睇過佢棟篤笑嘅都冇可能會質疑佢嘅立場

杜文澤二世呢條友我留意咗幾個熱門post佢一直係到帶風向 好似想搞分化咁 係咪ban得

戲院食d
地產商食好多

成日話反共乜乜乜，最後一個屌共產黨既棟篤笑已經係秋前算賬，回歸之後已經轉屌董建華，冇炭用之後直頭冇哂政治，仲大嗌釣魚台係中國添，咁都深黃，除咗個姓邊忽係黃

扮黃都睇呀

要支持

只要一日未落晝都會入場支持

1. 手足呢個term係蘋果寫稿佬用既
子華本人有無講都唔知

2. 電影行業唔係成日會用到手足呢個term既咩
因為辛苦要捱 又長時間 好似一家人咁
龍虎武師都係叫手足
裝修佬都係叫手足
黑社會都係啊手足

3. 子華講足20年啦
佢根本已經退隱江湖十世 平時你有幾何見佢出現
唔係唔發聲 係佢根本無再出現係大眾眼前

你明知d狗癲, 你又唔夠佢打, 仲要屌狗, 佢就唔扣血, 你就比人打到仆街, 或者你屌完, 走左去, 變左手足比人打
咁有人叫你唔好屌狗啦, 就等於幫D狗?

好詳盡

如果死都要揀"咪撚去"系列

"嘉禾"係咪撚去之中嘅咪撚去

原來有人真係以為反達係多數，沉默嘅大多數一早block曬班反達撚啦。例如oliver吉魯，得佢地單機抺黑，只要有人想join黃色經濟圈，我哋都歡迎

等左半年都無出過聲

依家大陸上唔到先出黎R香港人support

End game 收2億
End game 睇左兩場
子華我睇夠4場

點解要將佢套戲捆綁黃色經濟圈？佢呢6個月做過咩？有無打過隻字譴責警暴？極其量只係間接受中共打壓的人（照文章所講，出賣佢的係英皇娛樂），打感情牌都唔會係佢優先

良心戲院？有嘅咩？

未上畫?

一定睇

唔好話4/5千萬 4億都幫你睇出黎

你答唔答到上面d問題？一味話人分化。如果佢早話比中共dq，會唔會獲更多市民支持？點解要唸咁多藉口？

你咁講，即係呢d 係任何電影既固定成本啦，咁咪即係唔計制作費部部電影都要要3200萬先扯平呢個固定成本？

係。。
無時間睇第2轉唔緊要，網上買完飛派qr code俾有興趣有時間去嘅人/學生睇都得志在支持

垃撚圾 衝出黎柒 你試下喺深圳表態呀ON9仔 人地喺你仲喺你老豆個春袋度嘅時候已經表咗態喇傻仔 以為自己衝出黎大大聲話人無講過野無剩好型？

戲院唔肯上 再多人睇都好難高票房

我會同等看待達哥同黃子華

睇硬

如果黃子華呢套真係回到本大賣 黃色經滔濟圈更加可以大巴大巴刮落藍絲同中共度
利申 睇撚緊

召喚睇戲師

佢係金像獎恰鳩小朋友個陣，好多連登仔都未戒奶

1 . 2 . ok

但係第3點
如果佢退咗咁耐 而且七個月冇出過聲
點解要自稱本土電影？
強調本土 真係好講唔通

Shut up and take my money

層樓放响度遲早渣都冇
襯高價放出去, 啲錢用嚟投資電影可能冇蝕咁多

咪係
唔好忘記戲院係最多年輕人去既地方
如果口碑好幫佢刷新港片票房紀錄都仲得

其實係有班戇鳩仔覺得人地做咗啲野佢唔鍾意就反佢
我都係其他post講過依家有班人變到nazi咁
根本搞既係種族主義
的確你有權發表你既意見 有權唔做一啲野
但我都係照會去睇兩三次
成日有班人就係要迫人表態點點點 同中共迫啲商人表態有咩分別呀你地?
你有冇諗過好令人反感?

我印象中荷里活都有講過
票房≠收益
一套一億票房嘅電影
片方大概淨係可以收返三千五到四千五百萬

所以達哥都係受害者之一

照咁講當年成龍， 曾志偉，陳百祥嗰班人都有出黎遊行譴責64， 佢地都係深黃

200萬人遊行 每人買一張60蚊飛都1.2億票房

其實100萬人買一張飛都夠佢打和再分紅比佢既手足

好似當年秋生淪落人都係先拍再上演 收到好票房再以分紅形式出番比啲演員同燈光拍攝組等等

證明黃色經驗圈嘅威力

佢最後果場都有
零八年高登大叫我係中國人你唔講。

push

太古城

無野係話唔可能！
我地同你死都死掂佢！
By子華神

我就算唔入場睇都照買飛 吹呀？

你屌狗呢件事上面無錯㗎喎 係人都成日周圍屌呢樣嗰樣㗎啦 你有呢方面既自由 但係你因為被人屌就打人既就係一定錯 更加唔好講係所謂well trained既無紀律部隊

啲人叫你唔好屌狗係因為狗會發癲咬人呢件事就唔應該發生

黃子華上年場show係幫狗合理化佢打人喎 你自己聽多幾次佢成個意思 我自己聽咗好多次 都唔相信黃子華會咁樣 一個talk show本身所有野都要簡單易明 黃子華唔會唔清楚呢樣野

利申真係鍾意咗佢好耐 好唔想佢係藍

最怕唔知會唔會有戲院唔肯上映

由得啲深黃杯葛啦 , 拗呢啲無意思 , 拗拗下反而會俾五毛乘機挑撥

想支持嘅始終會去支持

就算唔睇多次都照買飛 課金俾佢

佢冇可能係藍
完

順帶一提
美國電影如果去入口中國
美國片方大概淨係收到票房嘅五分之一

同人講提人老母抵比狗打嗰場？

我個人睇法
我的確係無資格屌
真係唔知佢地係咪慳埋慳埋捐星火 甚或買平d既藍gear 送前線

但講返呢邊
當時六月幾 甚至更早被cut
佢地短期內上大陸拍可能係最好選擇
可能本身個班底有經驗
我認為不能以過左半年後既思維黎睇半年前既決定

而長遠而言so call 黃既香港電影的確要搵一個好d既方法低成本又唔上大陸
可能台灣 東南亞會係一個更好選擇

以戲論戲

要睇都睇秋生，德孄姐個d啦

幾時輪到呢個世界仔呀

樓主pin呢個

賀歲攞4千萬唔難啊

兩三億身家自投千八萬投資，睇落重會賺錢，有幾顛，非常理性

所以又證明左阿子華哥幾虛偽，上年無事無幹都收4千5百萬,今年有黃色經濟圈加持，講句本土片就好多死忠埋單，實超過呢個數啦，佢就講到無機會回本咁，不過唔緊要啦，佢今年賺完，出年又慳錢上深圳拍戲，又駛幾球野帶動大陸經濟

唔係睇嘅不如直接課金手足好過啦

其實大家有冇諗過拍戲好多野搞"去年3月英皇曾開記招宣佈支持子華開拍與劉心悠的新片" 即係舊年3月開始已經搞緊 佢仲要自編自導自演
大家有冇諗過佢可能真係唔得閒搞
同埋我自己係屬於人地都表咗態你仲想點個啲人黎
同埋要應付你地呢班人真係好撚煩 又要掌握表態時間 又要完全迎合你地要求
我只可以同你地講唔係每個人都會覺得你地呢一套係正義
只會覺得你地無事生非

lm

票房有水份，因為洗黑錢

好似話係講造假

當影片臨近開拍之際，卻因題材問題未能取得中國批文。英皇在商言商，決定不投資，面對突如其來的撤資，子華惟有自己收拾這盤爛攤子。

講到唔想受中共，但其實係準備開拍之後先發覺支共唔批

準備入去睇多次

入場睇下支持子華

佢真喺好想死喺電影手上？做吓其他唔得嘅？舞台劇囉

乜「手足」兩個字6月先開始有架？

證明
唔想笑你

睇番子華咁多年題材，都可以話佢唔夠黃。。。
其實呢堆人係咪真係識子華？

呢次我必定去睇

包一行睇得唔得

巴打唔洗講到咁白下話

有乜好屌 想睇咪入場 唔需要因為黃色經濟圈而支持
btw睇完戲名演員TRAILER feel到會好伏

Endgame過億
咁子華有8千萬都唔過份

一般黎講都要成本既兩倍先回本
當中有包埋宣傳費

一般電影都係大約咁計
Source : google

睇咗一次後,就日日都買飛唔入場,當食小個早餐

FYI 返校票房1105萬
不過乜代宗師應該多啲戲院上 同埋合家歡啲
應該都有機會

唔睇都買飛課金

佢肯投共幾多層樓都賺到返黎啦
支共最缺就係能言善辯而有感染力嘅藝人
依家埋得支共堆 一係就「九唔搭八」嘅過氣明星 一係就靠整容或對波上位留喺支那多過香港嘅偶像派 黃子華呢種質素肯埋佢地堆多多都肯俾啦

睇硬！

都係果句，唔信果啲咪撚去睇阻住哂
通常又要屌又爭崩頭去搶飛既永遠係同一班人有部分仲係當年啲黃牛炒飛狗

ON9,先唔講佢一早已經係黃
有個有影響力嘅公眾人物表態想加入黃色經濟圈
不論佢係真黃定偽黃,呢件事都係壯大左黃色經濟圈
支持就多個黃絲,反對佢加入就係多左個藍絲敵人
咩人先會希望黃色經濟圈收皮?

只能講話人雙重標準個班都係雙重標準緊
中共迫商人表態 屌
佢地迫藝人表態 表完態都仲屌
中學畢業未小朋友

話佢唔係黃果啲自己去聽返佢啲棟篤笑。
最近期果個冇出dvd，不過內容都係好黃，講出佢認為的香港問題，直情好似係講書咁，笑位小過之前好多，同都講得好白

肯改就有人出錢
佢就係冇改到

連登仔對同路人嚴謹程度仲高過對林鄭同黑警

佢d死忠好鍾意講到得佢發聲係有成本

其他發聲既藝人/市民就無風險咁

含淚睇

港豬都會睇會幫到手

同意, 任何事都有可能, 我會睇多幾次

有無黃戲院

正常人會因為咁而改題材迎合中共, 咁佢有無呀?
仲以為自己搵到盲腸

前排馬會送咗張ua coupon
會入場睇下

14年佔中後夠唔夠近啊？？？？？

最緊要大家起碼睇左一次先

如果子華呢次成功左,就代表本士藝人多左一條路
提供一個唔洗奶共都可以繼續生存嘅選擇
點解要拒絕?

我覺得所有事都要一視同仁 唔係話你立場係邊一邊就係正義
而係本身正義既野先會改變到人立場
而唔係你地依家強加自己恩想係藝人身上或者講埋一堆點解咁遲先出黎先叫做正義
當你屌緊中共做既野既時候你都做緊同樣既時候你自己再諗吓自己係咪成為咗討人厭既一份子先

痴線, 明明改劇本就有人比錢
咁都比人講到一文不值
呢批水軍可以高薪梯隊

佢好似無要求香港人救佢？ 段片只係佢澄清人地對佢嘅指控。。。。。

其實套戲仲有一個難關要過
就係院線問題 院線唔肯上 你套戲曉飛都無票房

yes.

好多打手抹黑

題材問題，想改都無用

一早打開口牌佢連上深圳取景嘅機會都無
佢要賺錢嘅話 只要改吓題材拍啲啱支共主旋律嘅香港「勵志」戲
咁就大撚把支共片商送錢俾佢開戲啦 駛鬼賣自已層樓貼錢俾自已拍嘢咁折墮啊

最撚鍾意寬己嚴人

因為佢好想做好電影所以先講個實況出黎 完
我覺得佢講本土呢2個字唔係由政治層面去講
係由藝術角度 佢唔想人搞鳩佢套戲

同樣情況 如果今日係黃色經濟圈出資比佢拍電影
但有censorship 我相信佢都唔會收呢筆錢

唔好以為本土呢個term得政治層面好無
本土都可以用係講文化、藝術層面
例如我會話以前 獅子山下 呢首歌本土氣息好強
但唔係同政治有關
純粹係指呢個文化圈既人對某樣野產生同一樣既感覺同思想

真，棟篤笑講政治個d hi下波邊，又深黃，明明大中華膠一個

你話點就點啦

真話唔講得...

好快比人屈你係水軍/5毛/分化撚

咁又唔係咁講
佢自己都知自己咩料啦
自資拍電影蝕都蝕撚死佢
應該有一半真係為夢想既

你想笑我錯別字定係段野邏輯有問題？笑錯別字的話，我建議你讀多幾年中文，笑邏輯就難搞啲，唔似語言可以浸出來,有啲人係點努力都係成個低能咁無咩sense

要有心理準備會唔好睇，但一定要入場支持

就算黃子華係藍都支持佢
我中一開始睇佢
睇到3x歲
第一隻買既dvd都係佢
我死忠黎
咪撚用達狗黎比
收嗲啦

嘩 真心你講曬 你蠃

08年 高登仔都大嗌 我好自豪我係中國人

票房毒藥

其實都真係駁唔到

有大陸市場男女主角先有幾千萬身價，
而家收少個零ok?

其實今次賣佢單有咩所謂
咪做一次驗證囉
如果佢真係好似你咁講賺完繼續北上賺人仔帶動大陸經濟嘅話 我哋以後咪杯葛佢囉
定係你可以睇到未來啊

上次特工都收四千四啦，俾啲信心香港人

樓主置頂pls

自己睇完,會買啲單丁角落位

但套戲悶到癲

「有啲人係點努力都係成個低能咁無咩sense」
幾同意

我諗08奧運果時好多香港人果刻都有身份認同

本身英皇比錢 唔通唔入大陸咩屌

其實唔知點解咁多人未審先判 根本冇人知咩內容
黃唔黃係睇佢咩內容 有咩message 俾大家

自己會去睇一次驗證吓
第二次請冇乜能力嘅小朋有去睇囉 (有冇渠道?)

真，頂唔到完場走咗，但今次會照入場

最少入場睇兩次

如果唔係政治層面
唔好將佢歸納入黃色經濟圈

雞同鴨講冇結論
一班講緊點解就黎上映先出黎表態冇諗過人地幾多野做
一班講緊佢都表咗態仲想點
一班又講緊點解要返強國拍
唔同論點又整合唔到根本係一個唔會得出任何結論既post
其實係咪另類引戰post

真係屌哂班話咩去深圳拍戲所以罷睇既人
其實邊到平就邊度拍架啦
有骨氣係咪可以當飯食
有政治取態係咪就代表咩都唔理 好似一間間黃店執笠跟住得到幾下掌聲就收皮？
冇付出冇了解就一味上崗上線真係惡過紅衛兵

財經台抽Ipo 9條毛 一句話抽完幫其他手足就個likelike
喔原來持本土班底堅持令佢地有工開就係忍痛奶共

咩叫黃色經濟圈 原來就等如圍爐取暖區
你叫任何一間黃店唔好用大陸豬大陸菜大陸食材
其實係咪又等如奶共 喔你地又好似扮撚哂冇野架wor

包容下
好心手足們可以唔支持睇戲
但可唔可以以大局去睇成件事
講好似咋 開talk show Kol唔駛好多成本咋
但真心為唔奶共而去賣樓去捍衛自己自由有幾多個？

只少睇2場

明明黃子華話預左蝕都屈9人R幫手
條友咪話睇唔睇隨意囉

即難食嘅黃店你都照食？

我而家食梗龍門啦

佢講左今套戲係講真假
我估係同今次運動有啲相關

中共dq得佢都仲可以屈佢係藍想食人血饅頭
基本上睇過佢棟篤笑嘅人都知
電影係佢由細到大嘅夢想 佢一定會堅持到底
咁都可以俾你班撚樣盲反 仲要講到自己好清醒咁
sorry 真係道不同不相為謀

幾時上映

on9

果種口誅筆伐, 中共都幾重視佢

咁你地講到子華神幾十年前就看透世事，咁睿智

拎佢同普通高登仔比都唔光彩啦係咪呀

依套唔知有無計
但係套套電影既宣傳費都係計埋落成本度

如果所謂嘅黃就係好似你地咁嘅話
我真係恥與為伍
不過你哋呢啲咁嘅人一定覺得少一個唔少啦

理撚得佢 入場啦

睇荷里活戲，無成本3倍票房基本上叫票房毒藥，除非有周邊產品幫補（例如星戰）

香港只會更嚴峻，因為市場細，宣傳成本相對高

咁就要睇香港人功力喇
成績表一出就知香港所謂黃色經濟圈係咪得個殼

提提大家
黑警搵咗好多pr撚入嚟搞分化

如果所謂既黃要幫呢d世界仔無條件執屎

就真係對唔住呢場運動真正身體力行出黎既藝人啦

入連登

你都痴撚線既
一開始已經講左佢講政治講左20幾年我唔信佢會無啦啦轉軚
二，人地都比哂證據你佢無用到大陸資本
套戲係拍比香港人睇

佢行動做左 但口頭上無link up到政治就=唔係黃
咩邏輯

真係唔怪得Tommy都可以借政治上位

棟篤特工咁爛都4000萬啦

哦佢突然間又變咗做世界仔

之前睇鏗鏘集都有講過
幫黃店買野係咪可以完全確定佢所有錢都唔會袋入對家袋入邊
經濟結構好複雜有時唔係話你想點就點
人地為咗套戲可以完工有交代俾啲工作人員都屈服去強國拍
佢之前都有個訪問有講過佢問係咪唔可以全部係香港拍 之後話係香港拍就會短好多 想有套好既本土作品出黎俾俾大家睇
所以我完全唔覺得有問題
而係有班廢老思想既人係到引戰 非黑即白咁樣
又話人地去強國拍點點點
又話表態遲點點點
大佬呀
洗唔洗每次有行動既時候都要出黎表態一次
你地政治逼害得太勁
咁樣會只會令到一啲淺黃/中立既藝人/普通人覺得反感

懷疑條友係達哥die hard fans起底見佢隔一排就上黎試水温

一定撐只有香港人睇得明既戲💪🏻

「本土片」唔係講句係就係架喇
由資金來源, 劇本, 選角, 以至後期宣傳都要睇埋嘅

如果佢套戲係有大陸片商合資出品
劇本埋到明為角審查要而作 再夾硬塞幾件連廣東話都唔識支那人做主角 咁就算你唔出聲都大把人追撚住佢黎屌啦

Lol 我唔會， 又唔係得一間龍門黃店

但當影片臨近開拍之際，卻因題材問題未能取得中國批文。英皇在商言商，決定不投資，面對突如其來的撤資，子華惟有自己收拾這盤爛攤子。

其實算鳩數啦 你唔鐘意就咪撚睇啦
無人稀罕你 過主啦
同d捉鬼撚一樣 樣樣都要fc fc fc

英皇撤資都唔會係怕賺唔倒
明顯係中國問題

唔洗咁瘋狂嘅

戲飛有唔少錢係袋左入戲院到

十年個票房應該可以做佢今次呢套個指標

應該都係自己睇
撐你呀子華心悠

係我眼中係
最睇唔起呢d人

如果我係打手5毛分化撚藍絲，我死全家

睇啦 我睇啦

我就一定帶哂成家一齊睇嘅

支持！

不孝子

689 同肥媽喺8964屌中共
今日呢 ？

行動上 深圳拍戲自稱本土電影咁你都接受
你呢種諗法先係俾人借政治上位
調返轉嚟話我都得

佢唔奶共 但佢係大中華膠 係典型比司徒華洗晒腦既上一代

至於黃 都黃既 左左地膠咁囉 但賣晒樓咁 我會去睇一場支持下

xx要收足錢都好撚正常呀大佬，做撚到隻狗咁又擔又抬仲同你講義氣咩

屌你老母臭閪而家唔係講緊鍾唔鍾意係講緊黃色經濟圈 稀罕你老母個閪窿 我又好稀罕你回覆我？

佢咁醒，點會唔知講句光復香港，套戲隨時仲收得多過套特工呀

係怕斷埋後路者

佢一定唔係秋生、德孄姐個類人咁有風骨囉

咁大家記住千祈唔好去尖咀isquare 英皇院線，睇「乜代宗師」嘞！咁哩個世上真係有啲人，有難就撚開/扮有苦衷，有著數舔/有景就痴番埋黎……

我唔會去睇 頭幾個留言唔知做乜鳩 係咪5毛嚟㗎一面倒支持

支持子華

香港人 香港電影！

收皮啦

一人擦幾擦抵諗啲

如果我唔係，你死全家

文宣材料唔應該只局限於「紙」

想殺我全家

係....

果件似五毛多,將黃絲門檻搬到有咁高得咁高
咁咪冇新黃絲加入囉
然後捉鬼批鬥偽黃,杜絕藍轉黃
最後合格嘅和理非越來越少
勇武後繼無人,止暴制亂成功

我屌到你老母隻綠汁鮑魚反皮

英皇注資>中共唔批>英皇叫改>子華唔制>英皇唔玩

每一次篤棟笑唔係屌中共就屌政府，點解有人話佢係扮黃？

係咪應該由第一套開始睇返曬禁多個show先好出聲屌人？

同689同肥媽係咪屌中共屌撚足20啊
深圳拍戲佢有解釋
你真係on9嫁喎

其實按照你既邏輯
你去黃店前係咪要fc佢成間鋪由上到下
由材料到刀刀叉叉都無大陸貨先叫黃

同埋按照你既邏輯
天琦都唔係黃
幫你覆埋: 血緣上 梁天琦係大陸出世自稱本土咁你都接受

睇夠三次

根本就係班人成日要捉鬼
懷疑呢樣懷疑果樣
咁做乜都死啦
我哋要嘅係黃色經濟圈呢個風氣
仲有子華神個名咁響
如果真係可以靠我地帶動到呢套戲嘅票房
就證明呢條路係work
自然可以吸引到更加人加入
黃色餐廳都大把偽黃啦 都係我哋帶到個風氣人哋先會加入㗎

而依家就有班撚屌喺度帶風向又話佢套戲唔收得要香港人救又話佢扮黃

又話佢套戲唔好睇又剩 係咪間間黃嘅餐廳都好好食先

喂大佬 佢出嚟澄清唔係合拍片喎
呢句都贏咗唔少戲啦下話

葉問2 香港收四千萬
葉問3 香港收六千萬

點會冇可能

做乜突然咁無信心

咁你講黎為咩
想將子華撥入藍個邊？
姐係你係5毛？

5千萬除65蚊即係769,231個人睇就幫到子華回本
一間戲院百幾二百人 既係排住隊入場都要座滿三千幾場

既係至起馬要上畫一個月，最第一場爆到最後一場

所以就算二百萬黃絲出手應該都係得一二千萬既票防

我覺得冇跪低先係重點
試問有幾多人做到
就當佢真係扮黃想r人睇
又有邊個可以肯定因為黃就可以收5千幾萬
上年套乜特工好收得先4千幾萬
仲要講緊保守估計5千幾萬先係打和
依家佢賣埋層樓出黎
風險根本極大

我覺得條底線唔洗set到咁高
淨係佢唔肯跪低呢點我已經覺得值得支持
可能佢黃既程度同我地唔同
但一定唔會係藍
我覺得我地要表現出黎既係
唔係要做人隻狗跪低瀨共先有生路

痴線你講到咁中點駁阿
以後咪連光復香港 時代革命都唔叫得
大陸仔諗既

要入場了

手足們睇戲喇

過往嘅事代表今日？
泛民做咗左膠20年 咁而家呢？

用下你個死人腦啦
我從來都係講佢七個月冇出聲
如果佢好似杜汶澤咁同大陸有關係
但又出聲表黃 咁咪黃色經濟圈囉
咁而家唔係呀嘛潛咗水七個月

最緊要自己覺得黃咪支持
訓練自己思考能力
唔係只會做左黃既港豬

不過上次棟篤做咗唔少宣傳
今次宣傳無果陣咁勁

我不嬲唔鐘意黃子華
但我會去睇

而家1張飛都成舊水.....
又唔使100萬人次嘅

其實收足錢做百二分工作直情係值得尊重

返校都係咁

我乜都唔知就買左飛入去睇

今次邊有咁多錢宣傳

因為上次套野太垃圾

唔一定要睇兩次或以上嘅，不過可以買幾次飛嘛

咁又唔過份........
戲院都要交租又人工

兩次買黎睇
兩次唔睇都黎買下

黃色經濟圈要配合埋經濟攬炒
即係除咗衣食住行日用品之外儘量唔消費
睇戲呢啲娛樂野預咗成為攬炒犧牲品㗎啦
咁既時勢仲有心情睇戲既根本唔係同路人

黃子華黎講
只要佢唔係表明自己藍/紅 我都會去睇

因為佢算係好多人政治啟蒙
用比較有趣方式引起人注意政治問題
同時佢都係香港棟篤笑始祖

我買定幾張放喺戲院門口比人攞黎睇

【乜代宗師】黃子華賣樓拍戲 「多謝大家支持」

好彩子華神係有兩層樓

入場睇子華睇心悠都夠啦
仲要真本土電影
演員又唔係話奶共
點解唔睇

周星馳拍緊戲寸支共嗰陣你哋仲飲緊奶啊
689撐8964學生嗰陣你哋仲係精蟲啊
達哥反共嗰陣你哋仲食緊海底撈啊
咁撚鍾意講以前
呢半年潛撚咗去邊啊

大佬啊知唔知咩叫拍電影啊
拍電影唔係一個人嘅事呀
而家黃子華自己帶住成Team人喺深圳拍戲
呢半年如果佢真係表態
唔單止佢有事 套戲唔會拍得完都算
咁同佢同一Team劇組嗰班人呢 黃子華有可唔可以一個人代表晒佢哋呢？
黃子華依家係咩緊成Team人半年嘅時間
呢個係一個好大嘅責任嚟

如果佢呢半年表左態 佢成Team人俾人搞 佢點負責啊

好多人拎杜汶澤嚟同佢比
係呀杜汶澤係好有吉士 同埋佢lateshow嗰班人基本上都係有共同立場佢先至可以做得咁開 又唔使靠票房

不過算啦要盲反既我都冇辦法

有人坐七年政治冤獄
有人被警察輪姦
有人被警察推落樓
香港人: 我哋要去睇戲呀

1/3 發行 1/3 戲院 1/3 投資者

區議員搲sponsor 組團帶班街坊去睇？

支持啦一定

係，所以要行多步，自己叫多啲人睇，先追到棟篤特工條數

其實有冇人諗過佢唔出聲係因為要上深圳拍？
出左聲即刻送中

要人靜靜雞贏
但又逼人自殺，乜邏輯？

Btw,非華迷，不睇了

香港人晒鳩氣 踩自己人就叻

你個例子舉得唔好，梁天琦係身體力行，明知有機會坐監都要反共，而且結果真係付出代價，子華講句野的成本唔會比得上梁天琦
我無見過一間黃店會好似子華咁，講啲唔講啲，怕人地知自己係黃咁，無人要求佢講光復香港，但佢係連提都唔敢提過往7個月香港發生的事咁

一定支持佢

人地由97前一路屌中共屌足廿年都唔黃

態度正確！

其實中共唔比佢上得都知有啲敏感野啦

都講左咁多日，要嘈都嘈完啦，但有啲就硬係咬住唔放，講左點解又係唔聽，講左十幾次，到最後又去返原點再嘈過，搞到成個氣氛又係內鬥，咁同雨革有咩分别？

我只可以話我睇左咁多次黃子華，佢有msg都只會喺表演度講，social media佢唔會點玩，如果咁都要嘈佢咁多個月都唔喺fb出聲，咁只係特登揾野黎嘈，冇乜討論可言

戒咗奶未

既然係咁 唯有睇一睇

唔搞好經濟圈
可以啊
叫香港人一齊去勇武囉 搶槍囉
圍死啲狗報仇囉

半年喇 成唔成功啊

幫你打埋：
有人坐七年政治冤獄
有人被警察輪姦
有人被警察推落樓
香港人: 我哋要去食黃店呀

啱呀你以後就打呢個template去狙擊黃店po
judge 佢哋點解仲可以日常咁生活
我見一次正皮你一次

好多人跟達狗搵食架，佢表態既話

D員工隨時無飯開架

智障當智將

當年藍黃之分無咁嚴重
如果單純只有黃去睇藍罷睇
好難講會有當年嘅票房成績
加上子華電影一向唔太賣座
希望佢今次可翻本

推
一定要睇

真心
就算係藍都大把人爭住睇

冇跪低已經係重點，唔好再攞達哥咩一直關注黎比較，達哥就係跪低先自我審查，然後自己又公關災難先搞到咁

子華都屌
起馬佢秋前算帳 我依家重有聽

鄭文傑去左英國成個月先敢出聲，重要出聲明斷埋六親。將心比心啦，黄唔係要逼人死呀

佢隊crew一定有野比人揸手咪先無理由乜都唔講

講得啱，冇嘢係冇可能。

睇番報導可能開拍果一刻個運動都未開始

所以比人政治打壓機會好大

新年家庭樂活動：睇黃子華新戲
仲要係我媽提議（佢本身唔會突登去戲院睇戲）
其實佢之前啲棟篤笑都有講政治串中共，反正我信佢黃
退一萬步嚟講，亦不會喺black list之列

同意啊，啲論點係咁重覆，解釋完又當睇唔到
兒登啲細路仔變到維園阿伯咁死牛一邊頸

不過我就唔建議逼自己去睇

拒絕中共呢點

可以入場睇了

must go

6月期間 香港水深火熱
佢仲活係完美世界

二百萬人每人畀五十蚊睇一次都一億票房

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

好心啦
逼人表態呢種心態真係好趕客
唔表態又喺度解讀呢樣解讀果樣
子黃神都成六張野

佢有大中華呢種old school 心態係絕對可以接受
因為大家經歷過嘅年代都好唔同

最重要係佢黨同國嘅概念分得好清楚

佢係屌共產黨㗎啦 但係佢都認為自己係一個中國人

你會唔會喺網上屌一個清醒嘅大陸人？

其實呢種情況真係好似同啲藍絲溝通緊咁樣

你講緊達狗定子華神呀？

好亂呀分唔到呀

睇咗預告，都有興趣嘅
好似有暗串一代宗師、葉問，最想睇呢part

啱呀佢上埋前線陪你一齊掟埋火魔法囉好冇

依單新聞已經係最好既宣傳

Agreed! D 人捉鬼諗咁多把撚咩，子華wo，一定睇啦

以前點講一回事
重要係依家點講
如果唔係梁振英都深黃

其實你想一個唔玩social media嘅人喺邊度出聲？你想佢開記者會？定寄信同你講？

可能snap chat呢

最後一次覆你條五毛
子華唔撚係樣樣野都講 淨係唔撚講政治丫嘛
佢又唔係選擇性唔講
佢係樣樣野都冇講
而且佢唔係潛左水七個月
佢係潛左水幾年佢有幾低調大家都知

垃圾都收4500萬

和你睇戲

佢唔係話拍五十日咩
做咩變左半年

黃子華《乜代宗師》被「中共」審查DQ, 英皇撤資, 黃子華被迫自資拍戲

#383 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

sor9因為我冇睇晒佢嗰條澄清片
有啲資料可能冇咁準確
都係喺度睇人屌完先至駁嘴

你表態：咁大家係手足我會去支持黃色經濟圈
你唔表態：其實你啲戲好垃圾我唔會去睇囉

飛鴿傳書好啲再唔係電報都應該好過snapchatsnapchat對60歲嘅人黎講唔係咁易用，陣間覆慢左又屌過

成日拎嚟比 比乜柒姐

黃子華啲棟篤笑一直以嚟係點大家知
藍定黃呀？

佢比中共dq 要賺錢咪改劇本就佢囉
人地有冇咁做呀？ 藍定黃呀？

佢賣樓都要拍返自己個劇本
全香港演員 唔肯做合拍片 藍定黃呀？

佢慳budget 要去啲cheap地方拍你估佢好過癮
佢大可以拎中共dq 本土演員出嚟講眾籌
以佢號召力+個本土旗號實籌得夠錢架喎
香港水深火熱 九萬幾人出嚟呃錢洗
但佢冇咁做喎 係咪為錢心照啦

點解要搵其他人比？比較完你好撚過癮？
屌撚走哂啲人就好撚開心？

達哥 wfc 佢黃咪黃 藍咪藍
佢關注事件你又知佢開邊瓣？

On9 嘅咪收佢皮
黃嘅咪大力撐
唔出聲咪唔好理佢囉

成撚日叫人表態
咪逼撚死哂佢地囉
咪令到佢地自動變藍囉
係on9嘅自然會去撐警啦
係黃嘅自然遊行示威上鏡會出聲

啲深藍都唔見你地狙得咁落力

由佢依家嘅聲明 報章報導 佢往積
我起碼覺得佢係香港人
我會入場睇

Ching做過機燈未

講真，佢講太多咪盞連去深圳拍都唔得，到時戲都無得你睇。都係個句，推高黃色門檻，少個同路人有乜為

好心你條自閉仔容納唔到人哋嘅討論就好話人五毛啦 比d獨立思考大家 其實你周圍屈毛都係捉鬼分化嘅一種 你唔撚係分化撚？

等我示範cc台網絡糾察隊手段

你同cc台意見對立 = 「批鬥」
你再同cc台意見對立 = 「風向撚想」
你堅持要同cc台意見對立 = 「五毛」

合拍片有大陸人繼續贏
本土片冇香港人繼續輸
你鍾意啦

一撚定入戲院睇！

你支持黃子華無問題,但啲回覆可唔可以高質啲，佢澄清條片就係在fb出喎

鬥黃啦，鬥死淺黃同路人啦

agger啦，黃百鳴唔追擊，起到鬧黃子華，唔係5毛就係弱智

繼續分化啦

人地係6月前已經籌備緊，人地都未屌你6月後先醒，仲懷疑人地係咪黃

去睇

真係好撚憎呢啲人喺度搞內鬥
又話兄弟爬山 支持下本土電影 又要俾人屌
啲多餘錢遲啲淨係可以留去買軍火送埋去班所謂手足屋企先至叫黃㗎啦

七個月連一句表態說話都冇都黃？

七個月乜撚野行動支持都冇都係黃？

佢除咗個名黃之外有乜黃？

連最低嘅門檻都達唔撚到

我批評一下就鬥黃？

你咁樣講嘢只會證明你老母生咗個唐氏綜合症嘅低能兒童

其實好簡單,岩既就去睇多幾次,唔岩既咪唔好睇囉.
客觀D黎講,佢賣樓都要拍呢出戲,係佢自己想完成個夢想又好,係唔想D手足失業又好,係點都好,個事實就係佢賣左樓去拍一出無大陸市場既戲.

以佢今時今日既地位,做talk show都搵夠退休啦,又唔使養仔女,一個人做自己鐘意做既野而去到咁盡,我覺得要respect佢.

佢係藍定黃?唔使討論啦下話? 你同藍C講佢係藍,你估D藍C信唔信? 而你同D黃C講,佢上深圳拍戲喎,佢肯定係藍啦. 可悲...

姐係唔計宣傳幾個月甚至一年出一個post都叫玩開fb, 咁一年煮一次野都叫大廚嘅

同埋你睇過段片嘅話都聽到佢係睇新聞見到話佢收好多片酬搞到資金不足先拍片澄清

咁你都唔好淨係駁啲低質回覆啦

[行動post] 國際版「五大訴求」正式上線！

啲資格撚好煩

你唔支持同路人就真係唔係同路人

聽咗咁多年黃子華 唔差在信埋呢次
假如係藍扮黃嘅話 以後唔再俾錢落同佢有關嘅商品
黃圈list永遠剔除佢
睇下佢以後仲可以賣乜為生

俾幾廿蚊試下佢仲係咪子華神
值得

巴士公司 地鐵公司 電燈 煤氣公司都唔撚黃
你係咪唔撚用呀全部都？

慘慘

佢呢七個月以來冇表態自己支持五大訴求
咁佢呢七個月有冇表態自己支持止暴制亂呢
係咪所有冇表態自己之前五大訴求嘅人就係支持政府呢
你依家就係用緊以前支持平反六四最後又奶共嘅藝人同黃子華比較 又合唔合理呢

原來而家叫黃都可以有門檻

成日話兄弟爬山 比下建議咪算 係唔係一定要鬥呢

可能我就係你眼中嗰個唐氏綜合症嘅低能兒童啦

你諗到佢用咩方法同你講未呀？

同埋唔改劇本唔向中共跪低算唔算架？達哥一直關注完係咪都係跪左呀？咁跪左又算唔算奶共呀？

佢呢七個月以來冇表態自己支持五大訴求
咁佢呢七個月有冇表態自己支持止暴制亂呢
係咪所有冇表態自己支持五大訴求嘅人就係支持政府呢
你依家就係用緊以前支持平反六四最後又奶共嘅藝人同黃子華比較 又合唔合理呢

原來而家叫黃都可以有門檻

成日話兄弟爬山 比下建議咪算 係唔係一定要鬥呢

可能我就係你眼中嗰個唐氏綜合症嘅低能兒童啦

有人用把口去支持香港
有人用行動去支持香港
方法唔同但係都係愛點解唔支持？

好撚多分化撚想子華死
敵人反對的.......你懂的

好奇一問，話時話

睇套戲，點解一定要表態？
純粹支持港人製作+賣樓拍戲唔撚得？
賣車賣樓去畫畫影相彈琴 有幾多人做到？
人地賣樓去一圓自己鍾意做既夢，咁都要表態？
唔支持咪唔支持，關黃唔黃乜撚野事？

我冇話佢係藍絲

不過我睇法係唔應該將佢加入黃色經濟圈

佢喺深圳靜咗七個月忽然間彈出嚟話自己本土 點都講唔通

達狗

秋前算賬都知佢一定唔係藍
可能有少少大中華膠，中國人站起來個隻
反共既人無可能唔支持，想賺支那錢一早就要自我審查，好似英皇呢d紅到發紫色

啱啊，我自己會睇兩次，另買五張俾學生囉
撐唔起黃圈畀人笑..
我地做返場好戲啦

佢棟篤笑反共+加唔係合拍片呢兩個point我覺得可以接受
再加上睇咗佢咁多年棟篤笑都知佢有一個電影夢
我個人覺得佢真係值得支持下
同埋真係要反嘅話而家實在言之尚早

如果黃子華最後真係奶共嘅我唔介意你bin我c

子華神我一定支持

聽到句 國家在殺人 已經有共鳴
即刻鳩衝

買畀學生囉
加油

我會post Facebook 宣傳

十年冇入戲院睇戲今次入硬

黃金經濟圈可以比多條路比唔奶共既藝員揀
仲乜9

Same

娛樂圈啲形象咁差罪魁禍首根本係間奶共英皇 奶到唔要面嗰隻

唔駛講咁多，所有人買飛入場睇啦

我都覺得佢唔會係藍，睇左佢啲野咁多年

都係一句

時窮節乃見

再嘈落去都冇謂

與其花時間去討論 倒不如做啲實際行動啦

on99
咁即係唔駛拍戲啦

同意，去深圳拍咪又係搵香港人拍
呢個鐘欣桐係分化狗

電影有好多唔透明使費...

諗返起原來套葉問得3千蝕撚死

一早block了

Btw 我會去睇套戲

人地大陸收幾億

大把演員更值得我地去懲罰

Push.

有冇人諗過
收四千萬係講緊要鋪天蓋地宣傳
間間戲院有得睇
每一個鐘有一場

而家仲話只去黃戲院
全港有幾多間呀？
好喇 當你搵到間冇色戲院
又當你成間戲院淨係播你一套戲
一日放到幾多場？ 10場夠唔夠
又當全部200個位full house
一張飛賣到一舊水
一日收入最多都係200x100x10 , 即係20萬

幾時收到四千萬？ 要上200日

如果唔好彩院商唔支持你上
你班友想睇都冇得睇
到時收一千萬都還神

所有毒撚應該約女神去睇戲，呢個係千載難逢既白金機會呀

好彩屯門有間凱都
其他巴打如果頭兩個禮拜爆晒就張就去其他啦
UA好似唔係藍(fb睇到，要fact check)

怪錯達狗

推爆佢 分化撚落地獄喇屌你老母

黃到咁都唔支持

由佢啦，香港蝕咪得囉

賀歲呢個檔期有冇呀
舉個例出嚟唔該

同埋只可以懲罰一個？點解唔可以同時懲罰

我覺得淨係敵人反對已經可以大力支持

點解唔全部懲罰

btw淨係你呢句我就祝你死全家

一定去支持

肯表態嘅都冇，Kay 都唔敢
搵唔到理由唔支持黃子華

上畫後 fd約睇戲
只會睇乜代宗師
到落畫前 其他電影免問
最少都睇1 次

兩個case黎
黃子華套戲籌備左好耐
但係达9就真係呢七個月入面仲不停接job
真係當冇事發生咁

UA已經肯定左上

佢舉撚到例咩，鳩分化
子華今次咁講預咗以後冇大陸生意，
咁都唔算黃唔通李力持係黃咩

終於有正常人入嚟幫手打分化狗

做咩唔答呀？諗到想佢點覆你未呀？
仲有達哥一直關注但又繼續為賺人仔跪低自我審查係咪算奶共呀？

我會入場支持

講多都無謂 再吵都係分化自己人
我就信子華
等上畫 就和你watch一次

大家咁話啦

五毛批鬥係無底線

亦無用腦

香港人做埋D double standard 野洗咩理由。
劉華，郭富城未日日上大陸做 show，又唔見人話佢地奶共 ?
想睇未睇，好睇未睇，人地無去踩你，你做咩要當人係敵人。

點解一定要賀歲檔期呀？新年唔睇戲會死？

樓上有人講得啱

黑警推完人落樓，然後香港人：我地要懲罰黃子華

[同我推］［行動post]119天下制裁大遊行

賀歲呢個檔期有冇呀
舉個例出嚟唔該
👆🏻咁你答到未啊
分化撚

答到一個有三毫子喎

睇我上面回覆啦7頭

咁既環境仲有心情入戲院撐個世界仔

一句講哂 唔洗罷睇亦唔洗捧
當普通片就ok

拉到人入戲院睇你有commission 呀？

之前話黃子華藍, 奶共果D, 要同佢跪玻璃道歉

合拍片有大陸人繼續贏
本土片冇香港人繼續輸

追埋故睇埋我上面啲回覆啦柒頭
呀唔係
係三毛分化撚

支持支持

你好撚煩。。

快d同我入場撐哂呢堆真本土片啦柒頭
唔好齋講唔做

如果新年撐黃子華，可唔可以之後撐埋嚟緊嘅本土港產片？

好似無表態嘅食肆咁
無黃店嘅時候咪揀佢
但平時唔會叫人去食

因為佢唔表態而唔想睇嘅人
無謂自己辛苦夾硬睇

證明比土共睇連電影都可以自成黃色圈子
有咩問題
咁都唔識把握機會？

兄弟努力
各自爬山
喺香港電影業最低迷嘅時候
可能一直冠稱票房毒藥嘅黃子華有可能破紀錄重振返呢
始終香港係個彈丸而奇蹟之地

成隻喪家犬咁 登你老母當年接客接得咁辛苦，早知射滿d俾佢啦

子華既戲題材中共審查唔過？所以係講香港情況？期待子華戲中為港人發聲

利申：一定拉全家入場睇

我都講過
亦都有其他巴打講過
點解唔可以全部一齊懲罰？

ok,入場

有腦應該都知邊d帶風向
拎黃旗反黃旗就係呢種

釣魚台係中國架

當年你老母喺東莞做雞嗰陣時我日日屌
你俾啲心機搵返自己老豆啦死孤兒

仲有你記得定期去你老母個墳前拔雜草
小心你老母個墳成個畀人起咗
拎埋條屍出嚟俾人屌
你老母慘到死咗都要做雞

咩叫你哋呢啲咁嘅人？
我地係多一個真係多你一個，區選唔通會話少一個唔少？
你會有咁諗法好恐怖

事有快慢緩急之分

大家可唔可以黃得黎又有智慧，幫左更值得幫既藝人先

講明先，就算葉德孄出套3級片我都會入院睇

50m咋？得 幫你吹雞

多謝提醒

黃子華親口向原島大地道歉同表示番釣魚台不是屬於中國
咁我買100張飛派街坊都得

係 自己唔睇咪算 係都要入嚟反一反 鬥一鬥先至過癮

好睇就睇 唔好睇就唔去睇
黃子華幾時做番show 講番d支持香港人既說話

正

唔奶支共鞋，亦都無借勢叫黃絲支持佢部片
已經值得支持

重有幾日首映，一齊買晒d飛

幾時有得睇

劉心油不了

sor可能我表達得唔係咁好
不過你哋呢啲咁嘅人一定覺得我呢啲人少一個唔少啦

咁咪可以有機會比外人證明唔奶共都賺到錢，收皮啦

唔使同d智力有問題既講太多，收到風好似係黃百鳴派黎既

其實你講到尾都係唔想人哋睇呢套戲啫
咁撚多藉口

子華係黃到發金㗎

仲有譚詠麟、荷蘭叻，民主演唱會，深黃個陣大家奶都未識飲

你啱啊 佢就係無歸邊 佢段片都係從佢自己作為電影製作者嘅角度就成本問題向人解釋佢去深圳拍嘅原因

點解有人要屈佢歸邊？ 之後更進一步屌佢話e六個月無出聲所以唔會應佢意願打救佢

明明人地無將自己歸邊 又無叫香港人打救 😂😂

唔會喎，
咁既然你咁諗，咪去睇吓囉，多一個唔多

校長，阿叻撐警，子華有撐？

呢d中晒藍絲特徵，見風駛駝

鬥黃，割淺黃啦，大家圍爐好快就無火，天琦有教，我們學接納。

我嗰句你哋呢啲咁嘅人係指啱先有位巴打講嗰啲拎住黃色嘅旗號打黃色嘅人

其實呢啲時候分化黎有咩意思 對家仲團結過我哋

中華民國

如果有兒登仔喺過關大堂大叫光時之後拍片擺上網，就有資格屌人喺大陸拍戲嗰陣時唔表態

重要屈人扮本土
其實佢只係講部戲係比香港人睇同埋香港人製作

當然唔夾硬屈佢扮黄就歸唔到佢邊去攻擊佢

都係果句，唔好做批鬥圈

鬥走自己人好咩？

另外忠告一句

鬥得人多，唔知下個比人鬥既係咪自己

一邊上深圳，一邊表態 想自殺？

你可以屌佢過去六個月無出聲 但我覺得我地唔應該屈佢而家係想提高票房by拉攏黃絲

陳述自己唔想比中國電影部門screen 想做一套無審查嘅電影 同''拉攏黃絲入戲院''係兩碼子嘅事

佢話套戲唔係合拍片係真香港電影嘅時候 係回應緊人地懷疑佢喺深圳拍合拍片e個point 唔係無啦啦提起用黎做口號拉攏黃絲

可能有人將佢歸入黃色經濟圈 但係從黃子華個回應睇 佢唔係要求人咁做

所以你可以屌佢六個月黎無出聲 但唔能夠屌佢而家回應係宣傳自己 點解而家先回應？ 因為套戲就上 有人覺得套戲係合拍片所以佢從資金來源同拍攝地點兩方面解釋

有人流血有人死可以唔開post表態？重要開post講wechat game

講得呢句分化無意思=巴打你係好人

睇唔睇你自己話事，唔通平時唔睇突然要你睇咩，無睇葉問就得架喇

你岩，總之邊個唔出聲支持，就將佢歸邊做對家，咁而家開始逐間鋪審查，無發過聲支持就歸佢為藍店杯葛佢

有point

睇完影評再決定入唔入場啦

我有咁講過咩，我淨係屌奶共個班人
唔表態既咪繼續勸，做比批鬥

荷蘭叻依家冇撐警？
子華有撐警？

其實係，參考支那數據
單係戲院係佔左4成5票房收入左右\
仲有其他稅、發行公司分成之類……
不過除咗票房，亦都仲有後面飛機播映、影碟、串流等等既收入

2. 電影行業唔係成日會用到手足呢個term既咩
因為辛苦要捱 又長時間 好似一家人咁
龍虎武師都係叫手足
裝修佬都係叫手足
黑社會都係啊手足

武師就武師
機燈就機燈
CAM MAN 就CAM MAN
手足你老母咩
咁叫法春知你咩位做乜鳩

收夠錢有咩問題問到收錢做野好衰咁，咁衰就唔好搵佢地做野啦

唉

唔係潑你冷水，我亦都一定會買飛。
但係有係諗過子華因為唔投共而被封殺。全港院線唔敢上話，從而令到你想睇都無得睇？

呢個係我擔心的

有共同目標就手足架啦你老母
唔識就咪7啦

block 7 你老母先

今次票房有幾多
就代表港產片本地market有幾大
想以後多啲非合拍片、純港產片嘅
唔該刷多幾刷

一個屌共產黨屌足廿年嘅藝人
就算係大中華膠
佢都係同路人
仲要係藝人唔係政客啊
唔撚見咁撚落力屌下長毛啊、四方西？

2. 電影行業唔係成日會用到手足呢個term既咩
我答緊呢條問題
你做撚過未柒頭

秋前算帳之後冇哂喇
點樣屌足20年

想帶出當年黃唔等於而家黃
黃子華半年嚟都冇出過聲，可以當中立

邊到講黃，你睇清楚，係大陸唔批，唔批好多原因，唔代表佢套《乜代宗師》等於十年。等睇多 d 資料先

同意
不過一陣可能又會有人屌咁多本土港產片點解要支持呢個

欲加之罪。。。

叫劇組人員做手足就係有機心扮黃

我真係未聽過咁無腦咁小學雞嘅指控 同

唉你喜啦

唔好講人老母住啦答左先啦想佢點覆你呀仲有達哥一直關注後依然跪低咁算唔算奶共呀

金盆浪口都仲講緊
除非你覺得講雨革同講暗角打鑊都唔算反共啦

理性討論佢就老母上身，算啦，扑咗

好多人對佢咁Harsh因為佢90年代言論諷刺中共太出位，而20年過去啦，自我式閹割避談政治嘅嗰一種形象上落差，令到佢D Fans心目中唔舒服。我相信鬧佢嗰批人都有部分係愛之心責之切，分分鐘係佢忠實Fans。

但係而家佢標榜拍本土電影，用嘅都係香港製作人演員（自稱啦，我無研究），雖然拍係大陸拍，但運動路上係唔係應該凝聚多D人，老土講句，多一個朋友好定多一個敵人，相信好多人都有答案。佢係唔係食人血饅頭，我唔知道，但佢真係如報導所講被DQ被Censor得，係唔係都值得支持。雖然未必好睇，但飛照買唔睇都得。

抵死，痴英皇

岩睇完trailer，好似好低成本喎，老實講句，係咪大陸唔批先黎r翻香港人咋？

你地究竟明唔明，讀心同捉鬼一樣冇意義

ie. 就算佢係鬼，只要放火魔就可以推動革命
ie. 就算佢扮黃，只要投資本土電影就會推動香港影業

而家屌黃子華果班真係戇鳩唔使理
係啦係啦佢冇表過態呀 藍屍嚟架
連登仔唔好人屌你屌啦

屌 機燈幾撚辛苦你知唔知
拍幾多日就要抬幾多日器材
啲器材幾十kilo上落搬嚟搬去
加上拍戲全日無得抖，甚至等光線要等通宵都有

你覺得唔鋸你就應該入場睇黃子華，唔係響度廢up
利申會去睇

咪撐下佢
捧佢上枱囉
而家唔係比唔比錢子華賺，比佢賺有咩問題？當睇下黃圈電影market有幾多都好呀。

兩三億身家 - he?

如果場次每日一場，可以睇到幾多次。

好明顯係，已經選擇用沉默黎取代護旗，算係咁

以下抄返舊post 文字version 比d幻想緊子華歸黃邊嘅人睇下

黃子華:
- 有人話我剝削員工. 無錯, 我拍呢套戲要剝削好多人, 尤其係剝削自己.
- 我自己完全無收片酬, 而且自己仲要賣咗自己層樓去籌錢拍戲.
- 我賣樓拍戲, 就係因為唔想《乜代宗師》變成合拍片, 唔想接受「中共審查」.
- 《乜代宗師》唔係合拍片, 目標觀眾係香港人.
- 以我套戲的 budget, 我係無咩可能返本, 但我可以唔駛接受「中共審查」, 自由自在地拍.
- 有人鬧我套戲有部分場面係深圳取景, 好抱歉. 我拍呢套戲需要50天, 但監製話以我套戲的 budget, 如果完全係香港取景, 只可以拍15天.
- 有導演可以用15天就可以拍完一套戲, 但我真係唔得, 對唔住.
- 全行都認為我係傻佬, 賣咗層樓拍戲, 90 % 無得翻盤, 我希望講返真實情況畀大家聽, 睇唔睇, 唔係好緊要

邊一句歸邊？ 邊一句關政治現況事？邊一句係想拉攏黃絲？麻煩high一highlight

都係嗰句 你可以屌佢六個月黎無出聲 但唔好屈佢今次拍片回應係搏宣傳係食人血饅頭 佢只係回應緊有人話佢喺深圳拍有英皇注資嘅合拍片

麻煩大家少d上綱上線

一人睇5次

連舊po都係幻想撚

佢根本無提過中共 佢係話唔想有人censor佢

理得佢係咪黃，總之咪比大陸睇死，唔係無左佢地資金同市場就生存唔到

人哋係上面拍緊電影
你想人哋點啊？

睇一次之後買飛但唔入場

老野表示10年冇入過戲院,今年要入下

敵人反對的我便支持
一定睇
唔睇子華唔通去睇黃百嗚咩

得啦得啦
係咪好想人批鬥佢呀引戰到你

其實係既
不過篇文睇落又唔係屌
只係講劉心悠特別收少左, 燈光人員收足咁解

引戰少次會唔會死

😅

睇

講到賣樓好慘咁，有人迫你拍咩？
咪又係想賺錢

抵香港人得合拍片睇

周政協忙緊開政協會議啊 如果佢到依家都仲會拍《國產凌凌柒》咁嘅戲 必定無人會話佢投共 你拎佢同黃子華比?

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

講到黃子華拍緊反共戲咁

新年冇野做，I am ready

早幾年子華神開show, 我和屋企人買唔到票，今次決定全家一齊去睇一次，之後再約朋友睇多次，難得有子華神睇，又難得有心人推動香港電影，睇兩三次輕鬆啦

香港人半年來巳經創造左N次冇可能，唔爭在今次

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

絕對要支持啦
支那賤種係度玩嘢

一定入場

你用黃色經濟圈概念去諗先通
唔通零娛樂咩

子華已經係黃 總之大陸禁片都會入場睇

英皇真係一貫仆街作風，以後罷睇英皇垃圾片，罷聽垃圾歌。

其實我就對套戲冇乜興趣既
不過我會買飛請晒全屋企睇

睇三次

睇開佢show都知佢喺黃，一定要迫人表態？爭取民主唔喺咁。

就係你呢D仆街

不停提高己方陣營門檻
結果個個過曬對家揾食

黃色經濟圈就係要話俾人知食黃飯都可以賺錢
難得有個黃黃地既你咁都唔俾機會人以後有撚人企你個邊
用下你個屎腦

憑子華做先河串柒共產黨，而且為人正直無醜聞，幫子華發達我都心甘情願

over左

買飛請全家睇

一定支持

支那禁，英皇唔比錢，
呢d原因已經夠我新年去睇下。
點都好過睇王百鳴

達哥都冇啦咁

咁有無幫大陸牌子賣廣告？

yes...

其實宜家得秋生、杜生有資格用情感綁架呢張牌逼人睇戲

仲有黃子華之前套戲有好多位係歌頌政府官員女主角嗰個角色 佢宜家都唔係出嚟話係黃絲 其實藍絲都可以話拍戲俾香港人睇。。

用嚟測試黃圈實力嘅好機會

要置頂

又block多五毛

達哥以前有讀下新聞 講下時事政治 雨傘公開撐黃 而家因為唔公開表態唔講政治 比人屌足半年
黃子華就因為以前成日用政治做棟篤笑題材 串過大陸 而家唔出聲都冇事

達哥做大陸game代言 唔表態比人屌奶共
黃子華因為要返大陸拍戲 唔出聲=理所當然

連衛兵d雙重標準真係呢

一早block左條洗版狗

繼續吹

連登仔分化功力真係好深
過左半年 唔批鬥依然會死

Take my money

上面仲有人話黃子華學達哥咁奶共就冇事
達哥係坐係香港 有大陸公司黎香港搵佢做廣告宣傳
黃子華係直頭跑去廣州做野
都唔知應該邊個學邊個

成日用達哥同子華比
兩個人本身既處事作風唔同
子華一路底調 平時唔用社交網
係都要迫人走出黎同你表態
同中共迫人做護旗手有咩分別？

睇完你咁講我決定捐下錢三四刷
俾人知香港電影係得既

個comment咁撚多負評都唔識檢討，果然係一隻喪家狗5毛

屌達哥個陣未有黃色經濟圈既概念

連登仔既思維都未開放

你不如拎番08年撐中國班高登仔出黎講話連衛兵雙重標準啦

無論點都會支持 最起碼睇一次

去深圳飲喜茶都比人屌，上到去廣州做代言竟然冇事
連登仔

審查就撤資 幫手頂咁d都唔得

09年你都食緊海底撈

都係為搵錢跪過，
但佢97前就屌中國，一定唔叫突然轉呔。

btw我無屌過達哥，應該話極少睇佢d野。

咁即係而家可以幫達哥平反喇？
好感動

公道啲講
有夢想理想係好
但總唔能夠因為自己有理想夢想
而因此叫身邊所有人無條件唔收錢/收少啲
咁人地無欠佢人情
同埋大部分人需要開工
唯一原因真係為搵食為搵錢
而唔係有錢人搵嘢做過日晨

所以大家都無錯
最錯係支那
搞彎哂所有嘢嘅生態

無野係無可能!
香港人做嘢!!

佢套禁片深圳拍緊
佢開口應該人間蒸發咗

pish

14年
達哥14年夠講好多野

達哥個fb一路post既都係自己活動野
係6月果期先比班人逼到post私人吹水野要被逼表態
唔信既自己爬文 咁都叫高調就真係冇野講
迫人表態呢個風氣我由6月屌到而家

之前啲報道全部到喉唔到肺
依家先知佢面對中共政治審查都企硬
幫襯佢可解讀為支持黃色電影圈（不用跪都有錢賺，希望大家focus呢點而唔係乜春回歸前已黃）

希望下次有同樣被政治審查而又企硬嘅人都大力支持

利申：反子華，反達

收皮啦 而家仲屌緊呀 而家都冇黃色經濟圈？

黃子華同香港人都需要一個奇蹟

我會入場睇唔係因為佢黃，亦唔係因為套戲題材吸引，只係想支持「香港電影」，話俾所有電影從業員知唔係下下都一定要「合拍片」

佢套戲回唔到本好正常

根本決定性既地方就係
达哥賺人仔，子華主打香港市場
個前提都唔同點樣雙重標準

議事論事，咁民主歌聲獻中華國班全部都97前表左態。理應唔會俾人屌奶共

人會變架嘛。

咁達哥有無出黎拍番片俾香港人睇？
有我一樣睇

四個物業六千萬，計埋其他投資，我估大概1億左右，今次攞左2成身家出嚟做自己想做嘅嘢

雨傘運動個陣你出世未啊小朋友
黃子華由香港未歸共到後來都一直深黃
我同身邊好多同學中學時期既政治覺醒都係因為黃子華d棟篤笑(YouTube)
佢可以話係90後既政治啟蒙之一
棟篤笑輕鬆搞笑易入口先吸引到好多人對社會現象同時事有瞭解

同埋另一樣野就係，就算唔講黃子華，黃色經濟圈都係要拉籠要擴張架
紅色經濟圈都要等造大左塊餅先可以慢慢排走異己啦
未壯大就屌偽黃既後果咪就係黃色經濟圈變黃色經濟泡沫

人話。
真係駁唔到。
特別係佢靠抽中共水起家嘅。半年一粒聲都無出真係講唔過去。

#15Jan 今日日程1月15日 (三)
每日任務 - 戴口罩😷
12:00 ❗️愛丁堡「全民力拒 制度暴力」集會✅
12:45 ❗️葵涌和你Sing
13:00 沙田醫院醫護界街站
19:30 灣仔會計界亂世講座 - 打工仔如何自保
20:00 ❗️荃灣公民廣場 - 法律權益及濫捕應對
——————————————
🆙未來活動詳盡資訊🆙
未來數日活動Highlights :
#17Jan 長荔手足和你Lunch
( ❗️路線會經荔枝角收押所❗️ )
#17Jan 大埔中學生集會🌟
#17Jan 紅磡「齊上齊落 不離不棄」和你跑
#19Jan 中環天下制裁大遊行🌟

睇一次買3次飛

睇返上面咁講，佢係冇正式歸到邊。
但係如果佢比中共政治審查係事實，
咁予其屈佢「扮黃」，不如屈佢做「真黃」
咁先show到黃色電影圈對抗中共審查都會有錢搵
而唔係比人覺得原來置身事外做中立撚可以食兩家茶禮

拍唔到合拍 焗住拍香港叫主打香港市場
咁達哥夠廣東話打機 廣東話代言添 又唔算主打香港市場？

D5毛 分別撚做緊既野令我諗起呢段片

最驚拍完冇院線上，共閪產黨最陰毒。

黃色經濟

食藍店都係為左慳錢捐俾星火。
咁連登仔就會hang機

剩係棟篤笑 賺錢既時候先係黃？？？

正想講
所以我真係覺得達狗死得好撚唔抵。

手足們 買十張飛啦好嘛
單係子華呢個名 佢黃左幾多年？

成品出咗黎先再講啦，我持保留態度。大陸限乜限物令可能只係唔小心中咗。

咁就食得屎，得六百萬
不過我想知佢點用到1800萬，我睇返早幾年《樹大招風》都係講緊五百萬Budget，成本真係升咗咁多咩

Block P牌五毛

往年新年幾日間間戲院都爆場
如果重要揀戲院睇就真係睇唔到咁高票房
當然可以優先揀咗黃戲院先

公度講句都block
唉屌你老母啦

其實大大方方認左有d連衛兵走火入魔咪算囉
係要幫佢地兜 又兜到核核突突
我其實唔反感黃子華 單純想用呢個新聞 比連登仔知道連衛兵講野有幾癲

唔好以為打多幾粒字唔知你做緊咩㗎，mon post 狗

屌你 唔睇都買十幾張飛

其實你睇過佢啲棟篤笑未啊?

入去睇果時再買多兩張垃圾位當支持

黃色經濟圈的決戰，大家唔可以輸

Tui

其實睇多幾次都未到一千蚊 咪睇多幾次/買多幾張
子華神我撐硬

必睇

買3個位
但自己入去睇以示支持

會去睇

家下有人話鳩你機燈組收足好仆街？
咁黎講到好似子華屌鳩人唔夠雷咁

唔該，我要十張飛

自己去搵下d反達post 我6月開始已經屌緊連衛兵
係mon post我就唔洗提達哥啦

我兩樣都做唔得？
定你想我剩做課俾手足個面 ？

其實你睇唔睇得明自己柒係邊
而家係班連衛兵set左個龍門 「邊個呢半年唔表態邊個就係奶共係藍絲」
你就話黃子華以前開過棟篤笑串大陸 唔係藍

達哥夠佔中果期開過聲支持黃啦 而家咪又係比人狙擊足半年 點解黃子華就可以冇事呀 你地根本答唔到

我唔係要黃子華有事 我係要你地認自己雙重標準 揀人黎恰

去年3月就唔關社會問題事
但黃子華唔公開立場都係問題嚟
上年一早講自資拍的話大排香港人眾籌俾你拍都仲得啦

點解叫黃子華表態但又唔叫劉心悠表態？
話哂都係女主角，如果佢係深藍連登仔又睇唔睇？

加油呀子華

黃緊嗰陣你仲係條精蟲呀ching

大家努力睇。支持就可以

邊到會有黃戲院
最多咪中立無表態

食肆是但一個員工係藍 成間野就比人標籤藍店
唔知呢套野台前幕後有冇個係藍呢 如果有既話 套戲RIP了

目標好簡單，多撚過葉問

up

其實無死到，係一開台就會有人洗版，達哥介意呢樣野

無咩大大場面，現代戲，男主角唔收錢，女主角收優惠價，編劇、部份工作人員唔收錢，都用千八萬拍一套戲。啲錢去左邊？

Respect

ISquare is not UA anymore

明明篇文講佢洗濕左個頭
拎唔到錢拎唔到大陸批文 要自己填數
兒登仔都可以get錯係佢自費拍戲避中共
棟篤笑不外乎講政治 講性 大路話題
搵食姐
佢而家拍條片大叫光復香港就真係黃啦

共諜講野可以無視

以前每人拍片俾香港人睇喎，你以為俾大陸人睇？

嗰啲共諜熱狗無視就算

其實只係取態，無咩問題。
雙重標準唔係第一日。要佢哋認柒更加無可能。
只係覺得為左撐就乜都選擇性失明，好撚奇怪。

平心而論咁講,大佬! 你部戲未拍完, 成班職員仲係深圳夠唔夠疆出聲先?

你吹水就叻, 過左深圳河睇你夠唔夠疆大叫光復香港

全家大小一起去睇！支持同路人

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

準備帶全家幫襯，子華神我哋支持你

共諜要冷處理

其實就算個個去睇
無咁多戲院上映佢一樣翻唔到本

我都未必去，但一定網上幫佢掀兩張飛

好撚多5毛

1/22有幾間戲院已近爆，好誇張

pull

懲罰子華，黃絲有責。

好驚好似「金盆o浪口」咁完全買唔到飛…………恐慌中

好彩我無比連登仔帶到風向

如果英皇縮沙嗰時
子華決定爛尾唔夾硬拍
唔知會蝕幾多呢

連登仔今時今日仲講緊有食m記同吉野家既自由
你同我講子華要靠成百萬黃絲入場先可能賺到錢
我真係祝佢好運

老實講 棟篤特工 之後對佢既電影真係不敢恭維。

我會買張飛 支持下 但完全冇興趣哂2 個鐘睇垃圾

有返句人話，話咩廿年前屌共產黨我仲飲ing奶，咁林鄭振英校長64表態都好撚黃啦

Z

Yes
大家都覺得黃色就係結果
其實黃色係一個過程 話俾所有人聽 你只要以香港人為本 香港人就養起你 踢走紅藍
最終目標係令香港再冇紅黃藍之分
大家搞黃色經濟圈既初衷唔記得左啦？
而家日日搞批鬥 話依個唔夠黃 果個曾經藍
成大事者不拘小節啊各位

我會從澳洲飛返香港睇

英皇很現實

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

5 60萬都夠啦
遊行都有2百萬人，其中一部份人去睇我諗都夠
冇嘢係冇可能

一定會去睇

試證明"拍唔到合拍"既講法
好似篇文都係講英皇撤資，無話中国商人撒資

由六月開始計？
你坐咗幾多年？佢以前啲棟篤笑唔係反共？佢行先過好多人呀柒頭皮你縮返入你老母個閪度啦

好多三毛/黑警假膠 雖然黃子華啲電影麻麻，但都入場睇下先

租場地
去深圳成team人住宿飲食
租威也
租車
整/買道具
服裝化妝set頭
動作場面應該要買保險
部分人嘅人工[唔止劉心悠一個演員]
拍完又有後期製作成本

點解你咁傻

達哥開台全廣東話，你覺得大陸人會專登翻牆睇佢？擺明直播係為香港人啦，佢收中資錢，但係請返香港人，同整俾香港人玩喎，咁夠唔夠本土呀？

堅持5年每周開台5日
達哥希望創造一隻本土原創和技術性電競遊戲，遊戲形式和內容仍在構思當中，現正招募本土人才加入共同製作，預期遊戲將在2018年第4季推出。他以晉身2022年杭州亞運會電競項目遊戲為目標，希望將來推出的遊戲可以衝出國際，舉世知名。

達哥幾時出片解釋下當年點解舔支那game
再賣樓拍片比支那ban

快d出片，立即十卜達哥

睇黎有班人好驚呢套好收得 係咁吹風, 不斷loop某D話人扮黃既point
所以一定會入場睇用行動證明比班藍睇, 香港既電影唔一定要靠大陸 同時又可以show到黃色經濟圈既威力

P牌5毛 block

之前剩識分化

好啦 u win
我係唔鐘意達哥 完

你地班人話要黃色經濟圈
而家明明係一個大好機會話俾班偽人知你地可以係造皇者 唔一定要奶共 下下搬龍門活喺自己個世界
捉到鹿都唔識脫角

我就睇硬架啦 你接唔接到同期咩家有囍事2020同肥龍過江高票房過子華？我接受唔到

記得有班連登仔拉埋去違哥度講，成件根本唔同

明明係有人屈佢收左千幾萬,
佢先出尼講自己無錢收之外仲要賣樓
為左批鬥,兒登仔學埋何妖咁講5:0先去挑釁既歪理

俾人分化到美國官媒都報導，香港人唔認命就119行出黎！

同路人和照妖鏡分別
有人説無可能 其實是不是on9 精？
葉問4垃圾片都有4千萬 乜代宗師有甚麼理由唔過？
講真 成日吊同路人 扮智者吊 真係好撚煩和on9
五毛 想帶風 唔該做下research先

有冇人知套戲除左香港，仲有邊度上映？

佢收中資錢的時候仲未有反修例，咪同黃子華一樣，已經上左深圳拍戲，所以焗著拍埋落去，達狗之後都有講，佢反修例後推左好多job,你接受黃子華個解釋，但就繼續屌達狗？

無咩好討論

你話子華親中 又唔係
你話子華最近好幫手 又唔係

比上不足 比下有餘
其實除非你完全唔睇戲
你去到戲院 自然就會識選擇
係取捨問題黎

黃色經濟圈指標來了

子華比人屈講返事實出黎
扮黃，收皮啦

達哥收完人仔un un腳
你地接受子華唔接受達哥，搬門口呀

記錄就用黎打破既
2019大家打破咁多數字
打破埋本港票房既數字都好應該
最高最低都係子華既

達哥幾時賣樓拍d會比支那ban嘅片

雙重標準

如果係達哥話
「如果因資金撤了就不拍，達哥覺得對不起演員和手足」？
唔知呢度會唔會撐？

唔明點解咁多人負皮你
明明講中point
英皇投資既話我肯撚定黃子華唔會咁講係到強調本土
未去到藍但支那上唔到就係到懶係黃
我將啲戲飛錢支持下手足好過

我唔理咁多，我要挑戰睇5次

黃色電影圈真係睇呢獲

使唔使割埋HOCC同秋生哥

何韻詩：真的很感動，一輩子也好像沒有試過大喊我是中國人！

黃秋生：中國人身份多自豪

仆街原來佢有推job
真係唔知
有無source

拉！

你呢啲咪叫黃色批鬥圈咯，照你呢個標準，shine個天佑，葉德嫻，秋生哥都無賣樓啦，就係因為無賣樓就被你批鬥，而無視達哥曾經8月響應罷工，用自己的方式支持香港人

手足們一人最少睇三次，推到破票房紀錄

話子華扮黃就唔係批鬥

龍門任你擺，飄移境界

支持

真係咁有heart 就要支持下，雖然睇親佢主角都賴野

睇ua百老匯咪得 黃色經濟圈齊齊賺

個個連衛兵好似你咁就好 唔鐘意盲反冇問題 唔好懶係有道理咁包裝到自己係正義一方

吹波呀達狗就是賤種

買到飛先講

連登帶風手多到
一見子黃post就有人講達哥，不過出到街根本就wfc

（對香港人而言）
根本決定性既地方就系

「林慧韡 冇系TVB出現，唔系家人一樣既存在，肆意躂伐」
「黃子華 有系TVB出現，好似家人一樣既存在，疑中留情」

要比就唔係咁比啦弱智連衛兵

黃子華係演員 做開主角 拍開戲 做返佢本份賣樓為拍戲都好合理

達哥係直播主 開返直播 成本都唔需要去到賣樓咁高 憑乜要求佢賣樓做d唔係佢專長既野？

佢啲語氣係仆街，但留意返個背境，佢當時已經被連登仔瘋狂屌左幾個月同被大j抽水後先出的，你可能會話無證明你up咩推job都得，子華都唔駛貼財務報告證明賣左樓啦

又唔一定要入幾次場晚，大家集個資，直接科水，點會回唔到本50萬人，一人100=5千萬

男神子華絕對唔洗講一定撐啦

1800萬成本要4千萬票房先回本，唔怪得無人拍港產片

分化撚彈開啦, 冇批文可以唔拍, 但佢選擇左拍

推到佢變The Disaster Artist

點會冇
只要二百萬人爭氣D就得

下
達哥d job多過黃子華wo
你火星黎？

佢唔想啲工作人員準備左幾個月然後唔拍咋
申請得批文本身就預左入大陸市場
拎唔到先扮拍比香港人睇

唔洗講咁多
叫達哥做返d會比支那ban嘅野黎睇下先

如果唔係唔好係到同黃子華比
連大板andy哥都不如呀你，达哥

其實佢d片唔差
者係佢自己完全control嘅片
上次個套特工我諗要考慮埋蕭定一間公司個邊
佢自己個套短片旋風腿其實幾好睇

「但當影片臨近開拍之際，卻因題材問題未能取得中國批文。」

見顯係見奶唔丁大陸轉奶香港啦

多又點 數量同質量識唔識得分
十碟炒飯既錢先等於一碟牛扒 唔通你話中餐好賺過西餐咩

好快就會有連登仔話子華係中共卧底
講咁多中共衰野就係想引人反感

跟返連衛兵隊形姐
達哥扮黃 子華咪扮黃囉

其實大家可以因為支持佢本人/支持港產片而入場
但真係唔需要放「黃/藍」呢個框架入去... 再用呢個理由來「懲罰」佢
呢個係logic問題

我自己就唔會入場睇，因為佢以前D戲好爛
我情願比錢睇其他indie movie
唔洗情緒勒索我啦

幫連登仔鬧定自己先：我五毛我分化我共諜

每人睇十次，都係幾舊水，係時候發揮黃色電影圈力量

要跟就要叫達哥跟足d
賣樓，拍片，比支那ban

做唔到咪賣港賊囉

幫狗合理化打人嗰part 係講緊咩，唔係好記得

肥媽上台民主歌聲獻中華個陣
你仲係條精蟲咋

達狗夠對事件表達關注啦
濕鳩moment雨傘夠黃啦
大家點解對佢地咁harsh?
雙重標準到一個極點

啱 所以2個都係 不用分那麼細

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

唔洗講咁多 入場支持

一套戲
比支那ban點都值得一睇

當拎中間位: $45,000,000 先可以打和
一張飛$100
45萬人已經可以收支平衡
有50萬人睇, 已經可以賺500萬收益
只要黃絲團結一齊睇, 唔會無可能

唔試過點知

有無優先場呢個星期睇得到？

我本身無睇達哥
但我覺得同身為網絡人/網絡世界有關，網絡搵食同現實搵食最明顯嘅分別係，網絡你任何時間都係同人connect緊，更唔好講達哥係直播起家，仲要對象係年輕人，回應速度更加要快

人地當然有期望會喺你工作或公開露面嘅時候表態

達哥直播，出活動，甚至出個po都係一次露面，但都無表態，所以令人非議
子華唔同左於佢嘅工作係拍戲，係現實傳統行業，佢無責任無需要同你交代佢每日做緊咩，你亦都唔會期望佢喺facebook日日出po，所以佢直至到近日先至真正叫做露面，咁佢而家咪表態囉，仲用行動表態，唔拍合拍片，自己賣左層樓嚟拍一套香港電影

正如發哥無露面，你會唔會專登走去問佢立場? 問佢係唔係黃? 咁不如一炮過屌曬所有呢7個月無公開露面嘅演藝人

買幾場 但係唔去睇

倪匡，黃秋生，葉德嫻無公開自己賣樓，所以就係賣港賊，又長知識啦

但條片入面黃子華話唔係呢套俾英王撤資
係第二套

建議日後註冊連登用戶之前要先做閱讀理解測驗合格先

唔係有人鬧佢係深圳拍要擺睇,
佢先拍條片澄清咩?
做乜講到佢出黎乞人睇咁?

有幾多人扮到肯賣樓?

成班都立埸先行，講撚咩

以我理解
係咪即係本來就想奶共
但老共唔比佢奶
所以先返轉頭話企香港人呢邊？

人話

成班分化垃圾
係地唔好睇喇 屌你老母
達哥有支持罷工有鬧政府警察又批鬥， 子華賣樓拍戲又要問過你地
你地真係好撚on9，運動比你地搞散緊

可以去邊間無咁藍睇

認同

得 睇完 再睇

人地日日都講緊支持wo

你要用個6月到而家冇出聲嘅比呀嘛
咪就用返佢兩個比

唔好搬龍門呀，達粉快d叫達哥做野，想睇呀

敵人反對的我必擁護

講到咁 你味唔好睇lo 五毛

企係個台公開鬧或串足中共港共咁多年，咁想點？ 你不如話黃秋生琴日對電視唔大聲屌何妖！？

邊個比你跪 企返起身

佢賣樓都為拍戲為左工作人員姐
關拍比香港人咩事
佢本身就target大陸市場

要睇！

Target 支那市場而比支那ban左重要唔改劇本

今次就睇我地撐唔撐到黃色經濟圈
我一定去睇
1.19天下制裁大遊行
2020年實現真雙普選
今日台灣 明日香港

本身Target大陸就改到岩黎拍啦

係，彭浩翔套 鹿鼎記 都唔批
我地洗唔洗撐下佢

拍片真係好撚貴 尤其係長片

年中好多奶共片都拎唔到大陸批文
你以為ban左就等於黃底?

黃色電影圈+純港產片翻生係靠呢鋪喇

From Fb Shandi Leung:
「其實我一直都覺得，你要去定義黃子華係黃定藍，其實好ON9，因為其實黃子華的政治取態，其實就係好多上一輩的香港人。

你話佢藍咩? 佢可以係架。由佢同原島大地講 #釣魚台是中国的，到佢形容親中国，都係用「母子關係」、「阿爺」，到佢金盆啷口，佢話自己喺飯局講北話畀人歧視，其實你好明顯睇得出，佢其實覺得自己根本就係個中国人。

你話佢黃咩? 佢又可以係架。秋前算賬咁明顯唔講，佢2012年有抽梁振英水，2014年有讚過金鐘佔領區，有講過李旺陽腳踏實地上吊死，有講過國歌法。你話佢撐共咩? 其實又唔見得。

講到尾，佢其實就好似五月天嗰種「非藍非綠非獨」。但呢種觀念唔熟悉咩?

佢唔係撐警，佢都覺得七警打人係唔啱，都覺得「喂你唔駛咁都放催淚彈嘛?」，但同時佢都覺得「其實啲警察都好大壓力架」；
佢唔係撐共，佢都覺得中共唔好。六四、李旺陽佢都有出聲，但但係同時佢覺得，中央係「阿爺」，覺得自己點都係個中国人；
佢支持你和平表達訴求，佢雖然覺得「占中」無用(「用愛與和平佔領中環，你要佔領人哋個女，你都唔可以咁樂觀啦，剩係得呢兩樣嘢。」)，但同時都覺得「暴力都係唔好」(2014年叫人返金鐘、到後嚟的<棟篤探工> 完全表現到佢覺得「年輕人太偏激容易被煽動)。

你可能會覺得「屌你老味又係中立撚買兩邊垃撚圾」，喂咁但係你再唔鐘意都好，呢個就係普遍香港人的觀念同價值，再講白啲，其實就係上一輩人的價值觀呀。

點解黃子華無公開就今次的事表態? 其實都唔難理解。對上一輩的人嚟講，「政治最好都係唔好講咁多，要講，打下擦邊球咪算」。而其實你都唔難睇得出黃子華自從升上神枱之後其實佢係收歛咗好多。

一開始的「娛樂圈血肉史」，其實就真係一丁友上台齋講，當時的黃子華還有一種「年少氣盛」的狂氣，到後來開始走紅，開始會化妝會SET頭，開始有埋舞台燈光音樂效果，黃子華那種「懷才不遇輸無可輸」的傲慢就慢慢消失了；由一開始主力講政治，到97後開始集中講人性、講男女關係、講買唔起樓、講網絡生態，其實呢啲都係好貼地且安全的話題。講得白啲，佢一個SHOW 120 分鐘，其實講政治的加起嚟都不過係10分鐘左右而已，何來「大半世反共」?

我哋無可能迫任何人去表態。無錯，「喺大是大非的面前係無中立可言」，但愛就係選擇，畢竟每個人要承擔的風險都唔同。咁既然黃子華都無表過態，咁你哋又何必去 Assume 佢係支持定反對?

就好似我講黃色經濟圈一樣，其實一切都只係排緊 Priority, 新年要選睇咩戲的話，王晶呢啲狗都唔屌，其他的，你覺得OK，咪去睇囉，又何必講到「一定要撐」呢?」

D明星係微博講句國慶快樂，大家都要聲討

咁黃子華用母子關係、阿爺 大家仲咁撐佢？

冇高登連登邊得黎今日达哥
佢比人質疑既時候係選擇串返咁多位兄弟

只要肯表態，黃色經濟圈隨時歡迎。
成七個月都唔表態，實在冇理由要幫佢
如果唔係對其他黃色經濟圈既人唔公平
就算係李慧詩靠政府水既人都出聲啦

我明如果佢一表態，可能會影響其他人
包括演員，製作組etc
佢唔表態我可以理解

所以結論就係唔駛特登幫佢，由佢蝕囉
佢蝕唔起咩，他朝佢一表態大家先罰佢

唔好睇少一套戲

睇黎佢真係驚到瀨

好撚多打手入黎焗人睇佢支持佢

無錯 好多開支係觀眾睇唔到嘅

佢間中資開左兩三年喇，唔通真係咁少人知

冇架啦 人蠢真係冇藥醫

比鷹枉跪低害到子華樓都賣埋
大家係味要考慮下裝修鷹枉？

不過唔好忘記羊獸成權力唔比燉丙強低

大陸審查完...唔比拍...啫係有敏感 或者 中共唔高興既題材啦...
最少佢而家無為左迎合中共巿場而去改劇本...
而且...會唔會係英皇"商業決定"所以要包埋中共巿場...所以當中共唔批...英皇咪唔投資...
點解可以解讀到黃生一早Target中共巿場?

打咁大篇證明自己唔識睇棟篤笑
棟篤笑唔係黃絲propaganda，有曬兩邊意見對比好正常

大家唔好睇4.5千萬 咁樣都係輸

目標要超6千萬 一定要多過派飛葉?

屌你老母又格硬提高門檻
達哥無表態撐中，大把藍到發黑你唔屌仲乜針對

你愈屌咪即係樹敵更多

星影匯呢？

合拍片=奶共自我審查

掂，有五毛帶風向貼呢條link

只要賣得出六十三萬張飛就回到本

求樓主pin 起佢

黃子華都係黃嘅話，ming仔深黃添啦
睇戲姐，黃藍關我鬼事
鐘意咪去睇

投票jer，有冇篩選/DQ關我鬼事
鍾意米去投

套戲一日未出哂都價唔到嘅
如果呢套係好似十年，地厚天高，
除咗班底都極黃，
連套戲嘅中心思想都關返香港時事
咁樣撐爆佢又有咩所謂

但呢個trailer睇得出都係棟督神探之流
金句式係厘頭賀歲片
解話條條片係帶咗2個信息出黎
1. 為香港人拍（可能係講緊港式爛gag，唔太睇好有政治表態）
2. 就係我賣咗層樓去拍（非常強調，甚至仲強調多過上面）

其實佢點解仲要拍戲 明明唔收得

點解連登諗野都咁極端

所以公就你贏 字就佢輸咁解

佢呢7個月不停接新的中資job(舊job以前接落唔計)？俾唔俾到source？定係你鳩up？

你咩戲都唔好睇囉

黃藍都要睇水平，如果麻麻就未必要睇，反而支持子華開多次 show 實支持。

反而應該考慮杯葛英黃，咁仆街

去睇返幾次幫下子華

成班黃絲帶平時都冇支持香港電影，依家係度同電影人講黃藍
咪就係你地搞到香港電影冇市場，要人地去中國拍

睇Marvel你地就叻，Marvel咪又係迪士尼，迪士尼咪又係瀨共

達哥咪又係淨係星期1-5固定時間先打機 關乜任何時間都connect事

講到好似普通藝人就冇人期望佢表態咁

大把藝人成日fb 微博 ig出post分享私人生活啦 佢地又冇責任表態？而家就係屌緊呢樣雙重標準呀嘛

你係咪智力有問題呀ching？🤣
點解可以完全九唔搭八😅

我有講過我係做機燈組？濕鳩連登仔真係好鍾意扮推理大師😂🤣😂🤣

同秋前比 既前線抽擊
佢已經唔敢講好多野喇

直接區議會賣飛播片好似仲好

愈黎愈識做人

黃子華籌備好耐 好多責任要負就可以唔出聲

達哥做ceo 成班員工睇佢頭開工 但都唔可以唔出聲

真係唔知個龍門點set

黃工會·黃戲院·黃子華

HKAAP 會計工會黃色商圈合作第二炮：與香港影像製作同業工會 - 籌備委員會聯辦，包起子華神 x 免費和你睇

為推動黃色經濟圈的信念及相互支持原則，入場費包括票價及30名學生手足免費和你睇之用，餘下來的金額將不扣除任何行政成本，全數撥捐612基金。

日期：2020年1月23日 (年二九, 星期四)
開場時間：暫定1945至2030，片長為90分鐘
地點：總統戲院(銅鑼灣) 香港銅鑼灣謝菲道517號
入場費：每張HK$110
報名方法：會計工會朋友請 Facebook私訊或 Telegram PM @hkaap2

詳情可瀏覽 HKAAP 的Facebook Page

成個香港娛樂圈，黃子華0係唯一一個屌支共，成名﹑上位﹑賺錢0既藝人，你班pk話佢唔表態？

唯一？傻撚左？

咁點解达9以前做副ceo嗰陣又咩都講得唔怕
對比下佔中嗰陣同而家先啦
而家就算怕 大把機會係直播同兄弟講自己有壓力唔可以講
暗示下都好掛
但係佢就真係當冇事發生咁無視哂d留言

最後發小學雞脾氣又點先
又拍片送禮物比死忠做show
我都做咗佢幾年fans 睇到佢咁嘅回應都心灰意冷
唔覺得咁樣護航好肉酸嘅咩

咁你講仲有咩人囉！？

肥媽97前都民主歌聲獻中華啦屌

人地淫賤聯都係包場送戲飛比人入戲院睇啫
喺新寶果啲包場應該唔會太貴. 試下搵啲有錢佬捐下錢

或者整啲半日遊, 睇子華戲+食黃店盆菜
真正壯大黃色經濟圈
盆菜可以喺黃店叫到會, 喺屋邨露天廣場搞, 租借啲枱櫈

掂哂

隨口講都有hocc杜汶澤囉
用下腦啦屌 唔好係到盲撐
反正我就唔會睇呢啲聽個名都唔想睇既戲
留番啲戲飛錢支持手足好過

果陣規模冇咁大 冇咁多生意 咪可以出聲囉 而家多生意 多人睇佢頭開工 咪唔出聲囉 咁簡單都要嘈

正常人有睇下新聞 知道佔中之後杜汶澤何搵c下場 都知政治迫害有幾嚴重 仲要人暗示 都唔知你係咪坐左好多年監 唔知有封殺呢樣野成個叻哥咁

我唔覺佢發小學雞脾氣 我覺得佢屌得好 引戰狗比人屌 大快人心

calculated risk.
No problem.

三刷四刷係人地想做 黃子華個回應有無好似黃店咁嗌口號呼籲人地支持？ 無啊嘛 黃子華自己無歸邊就係無歸邊 e個係事實 你都搵唔到佢邊一句係想人打救 或者係奶黃藍其中一邊啦係咪？

反而你繼續罵連登仔將佢歸黃邊係無問題 你罵啦

p.s. 有d唔明點將佢同達哥比 達哥係直接被人問對反送中事件嘅立場 你用少d"你班人"啦 唔好一竹萵打沉一船人

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

重有一星期，快d買飛入場睇

敵人反對我就支持
中共反對唔比佢過審批我就更加入去睇
單係話 拍比香港人睇 就已經要支持 黃色經濟圈除左要養活自己自給自足 仲要壯大勢力 聯合抗共
無佢棟篤笑既政治抽水 我諗更加少人有呢個政治啟蒙

屌佢老母拍比香港人睇都得罪佢??

咁下次拍比貓睇得啦掛?

推 有思想 有內容

無錯 梁振英最早講平反六四 早過好多人 應該支持梁振英

點醒班盲毛，郁d道德綁架情緒綑綁

乜野logic

彭浩翔套鹿鼎記都攞唔到批文

洗唔洗又要去支持佢呀遲下？

最大唔同就係黃子華有班死忠係到幫佢死兜爛兜

達狗無

東張閪望幫子華套戲賣左15分鐘廣告點睇

咁呢舖係咪敵人既朋友？

係cctvb落廣告洗唔洗抵制？

對依類中立撚係10月果陣係屌得仲甘過藍屍，運動已完

On 撚 9

成15分鐘，唔好同我講無比廣告費，純訪問

睇睇睇唔睇都照買飛

獨家專訪

黄子華 Tvb 落廣告 ok , 达哥幫人拍嘅廣告落 Tvb not ok

班死忠幫黃子華奶袋底，奶到連袋底泥都唔放過

真係仲低賤過d五毛

0119

完美示範雙重標準

达哥 ： DLLM幾時有人幫我平反下

上半節直接幫子華賣廣告
下半節間接屌示威搞到經濟差

連登者：子華套戲戲一定要睇

新口號

「香港人！睇戲！」

拍返套戲講佢點拍依套戲

好似電影鴨咁

按照連登標準有咩港產片推介

要做好埋票房先至叫支持

去邊間戲院睇好
間間唔係藍就紅

一人買十張

咁嗰堆民主歌聲獻中華嘅偽人除咗嗰一年嘅民主歌聲獻中華之外有冇其他反共嘅例子？佢哋岀得黎嗰一次半次就算柒數啦大中華膠，仲振過水災添

黃子華幾乎次次show都會講社會時事反共嗰啲喎點會咁比較？

屌佢老味
信唔信轉個撚頭又好似杜汶澤單野咁行出黎講對唔住

非常中point
推

黃子華，唔計

都唔講佢黃唔黃
佢同成隊crew無收錢咁去拍成本千幾萬既港產片都值得respect啦下話
可能佢係無表態
但港產片 唔係合拍片 就已經要撐

大陸唔批
英皇撤資
國家級黃金認證

希望2百萬人一人一張飛入場啦

要黃子華輸比藍百鳴就真係

其實係你地班友幻想到佢聖人咁撚樣
區區一個演員又唔係咩鳩哲學/政治/藝術家
黃唔黃我就唔知啦
只係知道佢一句都無講過香港6個月發生既野姐
平時連登仔（包括我）都好鍾意屌人平行時空架
今次堅係平行時空wo, 阿达哥都有一句一直在關注啦

老實講，今次係香港人生死存亡既一戰
你唔表態/中立就自動歸撚左你藍架啦
仲有得退？仲有得扮唔知
死左幾多人？
傷左幾多人？

理大港大唔記得左拿？
721，831？
叫你講一句姐？都唔撚得？

係咪問廢話呀？

我地子華既前途矜貴過其他人咁多

做咩咁鐘意推啲中立去藍？
心要熱頭要冷啊
仇就緊係要報
但唔好發矛製造更多敵人出來

黑白是良知
仲有中立？

問連衛兵啦 達哥乜都冇做比人逼到以後唔開台
林鄭就仲可以每日返工 個個月逗三十萬人工 得閒開記者會串下人

單係港產無紅底投資其實已經值得支持

都啱既

不過係原本既紅底投資者唔玩囉

Ok

講咁多做乜
冇表態一律當綠色
唔駛特登幫佢
想睇既，口碑好既就睇
冇興趣，口碑差就唔睇

表你老母個態 以前講既野唔撚算？之前開show 屌又唔撚算？比大陸DQ 又唔撚算 你去屌劉德華 郭富城 黎明 張學友未呀 ON9 仔

有錢剩佢係咪分返俾工作人員先？

劉德華個堆比人屌左好撚耐啦訓左幾耐

依家係原本佢part住紅底英皇上，但人地唔同佢玩呀

唔好講到佢咁清高從來無aim大陸市場啦

睇多幾次囉屌

睇四次

4000萬咁要幾多入埸人次？

真心,半年黎乜春都冇講過係事實
到比人DQ,怕蝕晒老本先出片話賣樓點點點
即係點？
有事鐘無艷,想香港人撐佢;
但香港人想佢撐果時,佢又係邊？

點偉大拍戲係佢個人理想既事,唔好下下拉埋香港人黎講

過億黎喎

要同戲院拆帳

未想你班人唔好入場睇囉

都啱既
但係唔玩係因為套戲內容比中共DQ囉

原本想痴埋去紅底資金/大陸市場到，食哂兩家茶禮

依家另一家唔比佢食，焗住要gut半個頭出黎

入場支持 睇到識背先會走番出嚟

咁依家你係日日屌夜夜屌呀嘛 又唔見你地日日攞四大天皇黎鞭 再講到低有邊間片商出得起錢既唔係紅低？ 我淨係睇佢拍啲咩 aim for 咩觀眾 有無用大陸人做戲。

如果aim 大陸市場 就拍合拍片 改戲 洗撚DQ 咩

唔洗講 我會去睇 支持

因為4大天皇無你地班死忠盲撐囉

有無諗過係大陸無比機會佢改呢
彭浩翔都攞唔到批文開戲啦
唔好咁一霜情願睇到黃子華咁高啦

佢唔係比英皇橋起左走投無路都唔gut個頭出黎搵你香港人呀

比班打手吹一吹就成班走去嗌香港人睇戲

邊忽焗住 dq個陣時都未開始注資去拍
其實佢要奶共既話可以改劇本迎合返大陸再拍

劇組同演員全部埋哂班啦 咁都唔係焗住？

佢可以改劇本 好多合拍片都係要迎合獲利方向去修改劇本架喇 佢又可以賺人仔
都唔知佢賣樓做乜尻

有無諗過大陸唔比機會佢改呢
彭浩翔做埋護旗手都攞唔到批文

加上劇組又埋哂班，根本無時間再等

有無諗過...

所以不利既可能性都要排除？

其實當係宣傳也好乜都好
畀電影圈知道就算無咗大陸市場都一樣生存到做到電影
咁樣唔好咩?

有無諗過習大大拎埋佢本小熊維尼出黎比佢抄佢都唔改

其實依點已經要盡力支持
所衍生出黎既意義重要過前因好多
照樓上啲前因論黎講 等同唔比藍店變黃店一樣
我唔敢講佢地係5毛 不過肯定既係心胸同眼光都好狹窄

咪撚再拎達狗出黎講啦

咁藍班底主打香港電影點計

上套戲真係好尷尬，點解電視咁高質，電影就咁面紅

耐唔耐都有啲咁嘅人
我都唔識分究竟係啲人本身有政治潔癖定係想利用香港人嘅政治潔癖

佢地肯拍套唔奶共既戲 仲要賀歲電影
我覺得可以比佢地感受下黃色經濟圈既強大
比佢地知道唔係得奶共先搵到錢 拍本土戲就要乞米

有呀 你信就得

黃金華黃咗陣你出世未？

達哥就係因為雨傘果期出黎表過態 而家先比人狙擊得咁嚴重
所以藝人一係唔講
一講就要所有大事都出黎講
這就是連衛兵標準

垃圾英皇